1700 - 2000 左右大局 (星期一至五)

1700 - 2000 左右大局 (星期一至五)

李慧玲, 蔡錦源

李慧玲, 桑普

美國DQ香港獨立地位，建制派要選擇愛國家定愛黃金？| 大君伐(第1節) 18年11月16日

七七事變

1937年7月7號日本嘅中國駐屯軍係未通知中國北平地方當局嘅情況下，響國民革命軍駐地附近進行「軍事演習」。夜晚日軍話有一個士兵失蹤，要求進入北平西南嘅宛平縣城（現時嘅盧溝橋鎮）搜查。國軍拒絕咗呢個無理要求。日軍於是喺夜晚八點開槍開炮猛轟北平盧溝橋，向城內嘅中國守軍進攻。

咩先係適當環境 ?

開始

第四節：HMV數碼中國(8078)兵敗如山倒，蕭定一摸頂買樓四度加按，首期灰飛煙滅？共享經濟揾笨柒，美團點評好快收工！| 升旗易得道 2018年12月4日

李永達：絕不放過梁振英！︱壹殼花生

Edith Leung 梁翊婷JR 梁振英UGL單 case

全文

恢復自由，否極泰來？ - 古德明

蘇雨桐Twitter圖片(互聯網)

四月五日，北京民權律師王全璋出獄，卻不得回家，被中共以「防疫」為名，送到濟南「隔離觀察」；他妻子李文足說：「全璋是出獄了，但沒有恢復自由。」四月二十七日，王全璋終於獲准回家，與妻兒團聚，《蘋果日報》報道有小標題曰：「否極泰來。」這兩段新聞讀後，心不怡之長久。中共一日不倒，中國人那有「恢復自由」可言，王全璋一家又那有「否極泰來」之日。

在新中國，...............................結果也被公安抓去審問。

自由不要說鼓吹，就是稍稍行於日常生活，都不可以。最近，日本任天堂的《集合啦，動物森友會》網上遊戲，由於容許玩者自由安排理想的生活，被中共禁了。此外，中國人連與外國人一起玩網上遊戲的自由，都給禁了，唯恐「外國勢力」危及中共政權。

我不是要咬文嚼字，只是深感習慣之可怕：過去七十多年，中國人在中共槍下偷生，已成習慣，於是不在獄中或不被特別監視，就算「自由」；得與家人一起，就算「泰來」，哀哉！

古德明
電郵 :appledailykoo@gmail.com

Apple Daily English Version included

English speakers please install the app

Android

王陽翎
特朗普大奇謀：
香港令習近平陷困境、
新冷戰宣言「一國一制」暗藏致命訊息、
有建制派未知大禍臨頭
《政解專輯．悶透社．王陽翎（于非）》

悶透社gumboringer
99.7K subscribers

日前特朗普正式以總統身份公告新冷戰宣言，背後到底藏有哪些重大政治訊息？

【Patreon 官方網址】

蕭若元
胡錫進五十步笑百步
從美國示威反思中美貧富懸殊、自由發聲與執法之別
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-05-31

memehongkong
644K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

蕭若元
港版國安法勢於6月底通過？！
我地仲可以講「結束一黨專政」？
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-06-01

memehongkong
644K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

吳志森
20200601
六四燭光晚會終於變非法集會
每個人腦袋都要有部國安法

志森與志豪
142K subscribers

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com

香港金融業職工總會抗國安法記者會
2020-06-01

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.66M subscribers

【熱點直播20200602】專訪桑普：
美國下戰書中共異常沉默、為何熱炒美國暴力事件？
港版國安法騎虎難下 |
珍言真語 梁珍
2020-06-02

珍言真語 // 大紀元
63.5K subscribers

📣香港告急‼️ 付費支持抗共媒體 香港人一定要贏💪🏻
香港大紀元時報新聞網於6月1日起轉為付費形式💳，一日未輸，我們絕不放棄！
💎立即支持訂閱：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

#桑普 是律師、法學博士及時事評論員。

訪問日期：2020年6月2日
記者：梁珍
攝影：Jack

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com

王喜 梁芷珊 全線��搜查 Supper Party

隨喜遇見
153K subscribers

#DSE歷史科 #日本對華利大於弊

趙善軒
中共長春圍城利大於弊？
《解放的悲劇，1947-1957》導讀，
202000601

Gavinchiu趙氏讀書生活
177K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#DSE歷史科
#日本對華利大於弊

陳志雲
警員不可靠？全民撐國安？
評論 陳志雲

志雲頻道 stephenchannel
39.8K subscribers

#胡志偉 #國安法

胡志偉：香港有6成市民不接受國安法

《看中國》香港頻道
128K subscribers

#胡志偉 #國安法
捐款通道：
作為一家非盈利機構，《看中國》在香港的新聞報導、報紙印刷與派送主要依靠義工的無私奉獻。您的珍貴捐贈將全部用於增強在香港的新聞報導力量，請您和我們攜手，一起向全世界發出正義的媒體強音！
本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。
記者：Mr.WU

#香港支聯會 #毋忘六四 #港島許智峯

許智峯
毋忘六四 燭光遍地開花｜
許智峯頻道｜

許智峯
7.43K subscribers

每年六四，我們都沒有忘記北京天安門發生的一切，不會忘記那些為了爭取民主自由而喪失生命、付出了一切的人。如今已 31 年了，我們仍然要高呼「平反六四」，但願公義、民主可以在我們有生之年得到彰顯。

自由花
作詞：周禮茂
作曲：鄭智化

忘不了的 年月也不會蠶蝕
心中深處始終也記憶那年那夕
曾經痛惜 年月裏轉化為力
一點真理 一個理想永遠地尋覓

悠悠長長繼續前航不懂去驚怕
荊荊棘棘通通斬去不必多看它
浮浮沉沉昨日人群雖不說一話
不想清楚分析太多真心抑意假

但有一個夢 不會死 記著吧
無論雨怎麼打 自由仍是會開花
但有一個夢 不會死 記著吧
來自你我的心 記著吧

忘不了的 留下了不死意識
深深相信始終會變真某年某夕
如此訊息 仍賴你跟我全力
加一把勁 將這理想繼續在尋覓

悠悠長長繼續前航不懂去驚怕
荊荊棘棘通通斬去不必多看它
浮浮沉沉昨日人群雖不說一話
不想清楚分析太多真心抑意假

但有一個夢 不會死 記著吧
無論雨怎麼打 自由仍是會開花
但有一個夢 不會死 記著吧
來自你我的心 記著吧

#香港支聯會 #毋忘六四 #港島許智峯

黃偉民易經講堂 1600 星期二

黃偉民易經講堂20200602

軍人進城，川普要鐵腕鎮壓“共產國際”暴動！
左派騎劫抗議，美國大騷亂、暴徒打砸搶，黑人騷亂和香港抗爭之區別；
中共貿易毀約，美追加關稅；
傳中南海後悔；
SpaceX再創歷史 |
新聞拍案驚奇 大宇

新聞拍案驚奇 大宇
475K subscribers

📣本集影片的免翻墻鏈接 👉🏻

💎引爆全美騷亂 明州弗洛伊德命案怎麼回事？ 0:42
💎各地暴力場面令人震驚 總統攜家人進入地下掩體 2:30
💎抗議運動遭人騎劫 天下共產一般黑 4:50
💎美國鎮亂不排除出兵 中共也被懷疑從中攪局 5:48
💎騷亂下 美國再完成載人航空壯舉 7:21
💎亂戰中美國警察的衝動 別國也有人煽動騷亂 9:17
💎一個香港小孩的書包 顯出美國騷亂與香港抗議之區別？ 10:32
💎當前形勢下 觀眾朋友給香港人的寄語和音樂 10:54
💎美國超60法案制共 中共罷買美國農產品公然毀約 13:13
💎昏招頻出 消息指：中南海有悔意 14:23

-
⭕️加入會員：
⭕️年費會員：
⭕️捐款支持：
-
訂閱每日視頻 + 按小鈴鐺🔔：
-

爆料訊息： xwpajq@gmail.com
會員與捐款訊息： dayutime99@gmail.com
爆料中，請盡量多提供一些說明文字，便於工作人員查看。我們每天都收到大量的各類郵件，容易濾過，或者沒有採用您的資料，還請大家不要介意。
再次提醒一下，大家給我們發信，請不要發網上重複的消息，請發您自己掌握的有關實情，而且儘量寫好事件發生的時間地點，最好再附上幾句簡介，讓我們知道發生了什麼。只有一張照片，或者是視頻，我們沒辦法確認，不好報導。請您一定保證自身安全的前提下，再發送有關信息，安全第一！

-
臉書：
推特：
追蹤部落格:

更多視頻：
新聞拍案驚奇 武漢肺炎 👉

大宇推薦！新聞拍案驚奇 精彩視頻 👉

-
Credits:
shutterstock Images:
Music: ,
Stock Video:

#國安法 #習近平 #三點維權

習近平國安法鍾國斌向中共扮天真!?
美國特朗普獲梁家傑撐唔好出辣招!?
快必譚得志親揭遭6疑人星期四前上門騷擾詳情!
D100 三點維權 (傑斯、快必)

D100 Radio
476K subscribers

【LIVE 直播】 習近平國安法鍾國斌向中共扮天真!? 美國特朗普獲梁家傑撐唔好出辣招!? 快必譚得志親揭遭6疑人星期四前上門騷擾詳情! D100 三點維權 (傑斯、快必)

【LIVE 直播】 習近平國安法鍾國斌向中共扮天真!? 美國特朗普獲梁家傑撐唔好出辣招!? 快必譚得志親揭遭6疑人星期四前上門騷擾詳情! D100 三點維權 (傑斯、快必)

【LIVE 直播】 習近平國安法鍾國斌向中共扮天真!? 美國特朗普獲梁家傑撐唔好出辣招!? 快必譚得志親揭遭6疑人星期四前上門騷擾詳情! D100 三點維權 (傑斯、快必)

美國總統特朗普因應全國人大有關港區國安法的決定, 宣布將取消給予香港的特別待遇。自由黨黨魁鍾國斌在一個電台節目表示, 沒有想過特朗普真的會推行相關政策, 特朗普下一步若在金融市場興風作浪, 屆時殺傷力更大。他批評特朗普一邊表示支持香港, 另一邊又作出制裁, 呼籲期望美國會幫香港的人要「夢醒」。公民黨主席梁家傑也被指希望美國不要制裁整個香港。另一方面, 六四將至, 快必譚得志寓所外周二 (2日) 突出現6名疑人滋擾。

相關影片:
1. 【LIVE 直播】習近平國安法美國警察出事中共露底抽錯水! 星期四入維園至少4招應付招呼鄧炳強同袍! 香港人對付李梓敬賣港賊要用捷克梁振英劉曉波! D100 三點維權 (傑斯、快必) ()
2. 【LIVE直播】特朗普要設限期美國資金全部撤出香港!? 習近平國安法提醒要升級黃色經濟圈! 袁彌明袁彌昌父親出招有香港股中資股好走! D100 三點維權 LIVE (傑斯、快必) ()
3. 習近平國安法李柱銘老友助攻美國特朗普! 中共習近平引爆二次珍珠港! 德國默克爾俄羅斯普京各自歸邊! (佩洛西) D100 維多利亞講 (林忌、林浩基) ()

D100 香港:
Facebook:

黃偉民易經講堂
國安法有幾大鑊
2878萃變剝
530家人變同人
四支卦露玄機
紫微斗數：天同星系佈局

黃偉民易經講堂
50.4K subscribers

上環郵政局郵政信箱33249號易經講堂

支票抬頭：易經講堂有限公司 或 I Ching Consultancy Limited

PayPal：
I Ching Consultancy Ltd 易經講堂

全文

銅芯罩濾菌率遜國際標準

mask lab測試發現CuMask的細菌過濾率（BFE）僅得82.6%。夏家朗攝

【本報訊】港府無招標下挪用8億公帑給私人廠商製作「銅芯抗疫口罩（CuMask）」，口罩效果一直存疑。本地口罩工廠「mask lab」以濾芯測試機檢測CuMask的「細菌過濾率（BFE）」，結果顯示其BFE僅有約83%，遠低於國際最低級別。

洗滌後隔菌效果料更差

mask lab利用廠內一部自動濾芯測試機，分別測試CuMask及另外兩款市面有售外科口罩的過濾率。結果顯示，兩款市面口罩過濾效果出眾，BFE均達98%或以上，而CuMask則僅有82.6%，遠低於美國ASTM最低95%的標準。...........................................

工廠負責人Albert認為，.............................認為該口罩經洗滌後隔菌效果會更差。

mask lab將於6月8日起，開放口罩廠予公眾參觀，明日開始可在其網站登記，屆時濾芯測試機亦會開放使用，參觀者可自攜口罩到工廠測試。Albert指，自口罩需求大增後，坊間有不少黑心公司售賣不合格的口罩，希望藉着今次開放，將廠方及市面上口罩的質量透明化。

■記者廖承志
CUMask

吳志森
2020602
真係冇後果？
力數案例說明相當嚴重

Ng Sam
237K subscribers

NordVPN 透過遠端VPN伺服器隱藏IP
將發送／接收資料加密
簡易安裝，保障私隱，突破封鎖
登記：
輸入優惠碼samngx
訂購3年計劃
可享有3折優惠兼免費試用一個月

吳志森「森直口快」
邁向四週年！
samngx123@gmail.com

支持「森直口快」：
*******************************************
👉訂閱新收費平台 Patreon

👉「轉數快」1705631
任何銀行戶口App用這個號碼轉數給我

👉HSBC 滙豐銀行 PayMe

👉O! ePay 八達通「好易畀」 93315439

👉Tap & Go 拍住賞 93315439

👉無Paypal戶口，先進入
再用此email付款：samngx@gmail.com

👉PayPal一次付款：

👉PayPal月訂計劃：

👉劃線支票：吳志森／NG CHI SUM
改咗地址啦！
吳志森
馬鞍山郵局郵箱264號

NG CHI SUM
PO Box 264
Ma On Shan Post Office

👉存入銀行戶口：
如要戶口號碼，請Facebook PM我
電郵都可以：samngx123@gmail.com
********************************************
感謝各位支持！

吳志森
20200531
香港高官頻密推銷國安法
老婆仔女就攞外國籍 身體最誠實

[url]
[/url]

Ng Sam
237K subscribers

NordVPN 透過遠端VPN伺服器隱藏IP
將發送／接收資料加密
簡易安裝，保障私隱，突破封鎖
登記：
輸入優惠碼samngx
訂購3年計劃
可享有3折優惠兼免費試用一個月

吳志森「森直口快」
邁向四週年！
samngx123@gmail.com

支持「森直口快」：
*******************************************
👉訂閱新收費平台 Patreon

👉「轉數快」1705631
任何銀行戶口App用這個號碼轉數給我

👉HSBC 滙豐銀行 PayMe

👉O! ePay 八達通「好易畀」 93315439

👉Tap & Go 拍住賞 93315439

👉無Paypal戶口，先進入
再用此email付款：samngx@gmail.com

👉PayPal一次付款：

👉PayPal月訂計劃：

👉劃線支票：吳志森／NG CHI SUM
改咗地址啦！
吳志森
馬鞍山郵局郵箱264號

NG CHI SUM
PO Box 264
Ma On Shan Post Office

👉存入銀行戶口：
如要戶口號碼，請Facebook PM我
電郵都可以：samngx123@gmail.com
********************************************
感謝各位支持！

#梁家傑 #楊岳橋 #港版國安法

【名家論談】梁家傑 楊岳橋對談：
港版國安法之「三大惡」
（内有許智峯議員彩蛋）

《看中國》香港頻道
128K subscribers

#梁家傑 #楊岳橋 #港版國安法 #許智峯
捐款通道：
作為一家非盈利機構，《看中國》在香港的新聞報導、報紙印刷與派送主要依靠義工的無私奉獻。您的珍貴捐贈將全部用於增強在香港的新聞報導力量，請您和我們攜手，一起向全世界發出正義的媒體強音！
本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。
來源：楊岳橋議員臉書

地產霸權李國能谷撐國安法，
毛哥親歷撐國安簽名注水工程；
六四正日如何遍地開花？｜
毛神論 (第2節) 20年6月2日

香港花生
198K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

六四維園見。哪管為點亮燭光要頭破血流，
又或催淚彈子彈滿天｜
勝者為黃 (第2節) 20年6月2日

香港花生
198K subscribers

主持：黃浩銘，昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

曹總（Anthony）：
美領事狠心放售豪宅宿舍冇人敢接，但目的已達！︱
壹殼花生

香港花生
198K subscribers

主持：Anthony、阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

點解英國竟願意比BNO平權？|
2020年6月1日 高達順風耳 (第二節)

香港花生
198K subscribers

主持：李永達、梁翊婷

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

METROPARK HOTEL KOWLOON

陳志雲
警方可信嗎？
評論 陳志雲

志雲頻道 stephenchannel
40K subscribers

林洋鋐（1）：(中文字幕)
見證六四與香港 在極權下的人性美醜；
當年北京與香港軌跡相同 學生犧牲自己守護我城；
天安門廣場見士兵動武 北京同學：你必須要活著回去｜
2020年6月2日｜珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
63.9K subscribers

📣香港告急‼️ 付費支持抗共媒體 香港人一定要贏💪🏻
香港大紀元時報新聞網於6月1日起轉為付費形式💳，一日未輸，我們絕不放棄！
💎立即支持訂閱：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

林洋鋐律師曾是政府政務官，後來成為執業律師。林洋鋐又名林耀強，八九民運時擔任學聯主席的人權律師，是六四其中一位見證者。

訪談要點：
一、學生身分參與中英聯合談判 見證民主寫入《基本法》 01:59
二、生日當天聞國安法出台 馬上到中聯辦示威 03:15
三、國安法拿掉防火牆 動搖一國兩制香港根基 12:10
四、30年首次取消六四晚會 恐再難發聲 18:33
五、親歷六四 天安門廣場見士兵動武 19:50
六、北京同學：你必須要活著回去 把這一切告訴全世界 27:10
七、當年北京與香港軌跡相同 學生犧牲自己守護我城 31:09
八、極權無法粉碎人性光輝 美麗與醜陋一念間 36:26

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

訪問日期：2020年6月2日
記者：梁珍
攝影：小龍
製作人：LN

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com

無懼國安法西九龍「和你lunch」 市民呼籲：今晚維園見

市民在圓方商場和你lunch。

【14:05】市民最後以「平反六四 今晚維園見」口號作結，結束「和你lunch 」活動。
【13:56】揮動旗幟的市民離開演薈廣場，返回商場內，繼續喊叫口號，「釋放義士 還我公義」、「7.21唔見人 8.31打死人」。
【13:39】數名市民到達演薈廣場，高叫口號「一息尚存、抗爭到底」，「平反六四 刻不容緩」、「六四 維園見」，圍觀的市民聚集廣場位置，部份跟隨叫口號。有市民揮舞一支疑似英屬香港旗。
【13:30】市民乘電梯登上各樓層，繼續叫喊口號，「為仔仔孫孫平安 香港人加油」，同時高舉「五大訴求、缺一不可」的手勢。由於正值午飯時間，不少上班一族圍觀，暫未見有警員到場。
【13:20】約十名市民在圓方商場「遊行」，並高唱「願榮光歸香港」，高叫口號「光復香港 時代革命」、「五大訴求 缺一不可」，有市民喊叫「黑警害死香港人」、「全民三罷」、「香港人加油」。

中共通過「港版國安法」，傳立法過程最快本月下旬完成，而《國歌法》預料今日亦會三讀表決，兩惡法連接強推，觸發市民反惡法情緒升溫，未有退縮，有網民今午發起西九龍「和你Lunch」，繼續發聲抗惡法。

-----------------------------
打國際線 《蘋果》英文版免費試睇 按此了解更多
英文版已登錄新版《蘋果》App按此下載/更新
-----------------------------
你敢爆，我敢獎！ 立即WhatsApp《蘋果》24小時爆相爆片熱線 或致電：63836568

市民高舉五大訴求，缺一不可手勢。

有市民揮舞疑似英屬香港旗幟。

隨着午飯時間過去，圍觀市民逐漸散去。

市民慢慢離開廣場。

市民最後以「平反六四 今晚維園見」口號作結。

【全新VIP會籍】撐蘋果 兼享獨家精采禮遇

【全新VIP會籍】撐蘋果 兼享獨家禮遇

《蘋果》收到大量讀者提出「課金」訴求，唯此做法有違我們的原則，較早前，壹傳媒創辦人黎智英先生更為此拍攝短片作出回應，預告全新形式讓大家更大力「撐蘋果」，以感謝讀者對我們的支持。《蘋果》「VIP撐蘋果會籍」讓大家大力「懲罰」蘋果之餘，同時尊享VIP非凡體驗！（留意：「VIP撐蘋果會籍」不能在app內辦理）

首推VIP會籍 尊享精采禮遇

為你度身訂做多種不同VIP會籍，尊享各級超凡禮遇及難忘體驗，同時盡覽香港和台灣《蘋果》所有新聞及精采內容。有你的大力支持，《蘋果》記者得以繼續用真相對抗不義！各級豐富禮遇包括：精選印刷特刊、名人專家講座、名廚飯敍、美酒品嚐活動，及驚喜分類小廣告（即將推出），連續撐足12個月更有機會得到驚喜禮遇！各級禮遇的詳情將於稍後公佈，敬請密切留意。

期待你更進一步撐《蘋果》！

歡迎現有《蘋果》升級壹會員同時加入，進一步撐《蘋果》兼尊享獨家精選禮遇。你的支持，是我們最大力量！《蘋果》記者定必繼續緊守崗位，堅持為公義發聲，回饋讀者！（留意：「VIP撐蘋果會籍」不能在app內辦理）

如有查詢，可聯絡顧客服務部
1. 電郵地址: cs@nextdigital.com.hk
2. 電話: 2623-9985
服務時間: 星期一至日 上午10:00-晚上7:00
3. Facebook Messenger 特快客服查詢:
服務時間: 星期一至日 上午9:00-晚上8:00
非服務時間的查詢將於翌日回覆

- - - - - - - - - -
打國際線 《蘋果》英文版免費試睇 按此了解更多
英文版已登錄新版《蘋果》App按此下載/更新

【六四31】康文署「連環鐵馬陣」封維園足球場 支聯會誓入場燃點燭光

【新增康文署回應】

六四31周年，警方以疫情為由，首度禁止支聯會在維園舉行六四集會。支聯會表明無懼打壓，如期今晚於維園燃起燭光，悼念六四死難者亡魂。不過，昨日起維園足球場出入口已被多重鐵馬圍封，更有鐵鏈將鐵馬鎖上，維園草地則繼續開放。記者周二（2日）曾到維園視察，當時有鐵馬將足球場圍封，但鐵馬未有鐵鏈鎖上。

支聯會正午在銅鑼灣記利佐治街擺起全港首個街站，收集簽名及派發紙杯托，呼籲市民今晚8時點起燭光、8時09分全城默哀一分鐘，延續過去30年燭光，風雨不改悼念六四。支聯會主席李卓人指，支聯會底線是維園要有燭光，必定會堅持進入維園燃點燭光，繼續高呼「結束一黨專政」及「反對國安法」口號，以示香港人「不會忘記、沒有忘記、繼續堅持」，呼籲身處每一個角落的市民，今晚8時點起燭光，遍地開花悼念六四。李指全世界在關注今晚六四悼念，希望港府考慮清楚，是否要自毀一國兩制，將醜態展示予全世界。

維多利亞公園球場已被康文署用鐵馬及鐵鏈圍封，李卓人指，目前未知警方有何部署，但坦言亦「冇得理佢嘅部署」，重申支聯會無論如何都會進入維園。支聯會今晚料安排8人在維園燃點燭光，被問到會否擔心被警方以限聚令檢控，李卓人直言「願意攞定身證份出嚟畀佢抄……預咗俾人告」，藉此表態對政府打壓無畏無懼。

楊森憂「港版國安法」實施後
六四集會變成集體回憶

相關新聞：【李八方onLive@4:30pm】新局長一問六四就現形 何君堯都講「結束一黨專政」？

提起「港版國安法」，李卓人怒指，對特首林鄭月娥稱「只影響極少數人」相當反感，認為如香港人行事前，因礙於惡法要「諗過先」，便已經失去了應有的自由，全港700多萬人都會受其影響。民主黨前主席楊森亦慨嘆，31年來六四悼念風雨無阻，而6月底「港版國安法」一旦實施，恐怕維園燭光集會或會變成集體回憶，但他強調無論受何種打壓，港人「爭取平反六四嘅心係唔會死」。

支聯會在記利佐治街擺放街站後，隨即有警員上前通知該處不可擺放街站，及後街站要移到由警方封鎖線拉起的位置。警方在街站周圍部署兩隊、逾20名軍裝警員，警方旗手亦在場戒備。支聯會副主席鄒幸彤指，下午5時會將街站移師至維園，並於6時半點起燭光。

尹兆堅斥康文署封鎖維園足球場是「用心歹毒」

支聯會常委、民主黨立法會議員尹兆堅批評，康文署配合警方用鐵馬和鐵鏈封鎖維園足球場是「行政墮落、強力打壓；用心歹毒、合謀設局」。他指，港府一方面否認刻意禁止集會，警方另一方面不批准集會、康文署又配合警方封鎖維園足球場，其目的昭然若揭，就是要令30年來令全世界矚目的集會做不成，替中共除去眼中釘。

尹更質疑，當局封鎖維園足球場是想令大量人群聚集，屆時警方就以非法集結等罪名濫捕濫告，其動機可恥、卑鄙。他希望政權的打壓失敗，令集會遍地開花，在全港各區出現。他自己也會在今晚立法會會議結束後即趕赴維園協助市民。

管理維園的康文署早前回覆傳媒指，因應疫情維園硬地足球場、籃球場等設施仍然關閉，市民如進入維園其他地方須遵守限聚令，屆時會作出廣播及安排人手巡察，以協助維持秩序。康文署今回覆《蘋果》查詢指，從傳媒得悉支聯會或於今晚派員到維園。因應武肺疫情最新情況，現時維園硬地足球場、籃球場等設施仍然關閉，市民不應進入。市民如進入維園其他地方，須遵守《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》（第599G章）。

康文署又稱，已於園內張貼相關告示及懸掛橫額，提醒市民必須遵守限聚令，避免人群聚集；屆時亦會作出廣播，並會安排人手巡察，以協助維持秩序。

-----------------------------

打國際線 《蘋果》英文版免費試睇 按此了解更多
英文版已登錄新版《蘋果》App按此下載/更新
-----------------------------

【六四31】 專頁
毋忘初心 悼念英魂
結束一黨專政
-----------------------------

《囚牢之疆》 專頁
揭開集中營邪惡面紗
獲2020年人權新聞獎「多媒體（中文）」大獎
-----------------------------

App內1-Click訂閱《蘋果動新聞》
按此了解更多

支聯會稱會堅持進入維園，繼續高呼「結束一黨專政」及「反對國安法」口號。黃雲慶攝
(蘋果日報)

支聯會正午在銅鑼灣記利佐治街擺起全港首個街站，收集簽名及派發紙杯托，並呼籲市民今晚8時點起燭光、8時09分全城默哀一分鐘。黃雲慶攝
(蘋果日報)

李卓人指，目前未知警方有何部署，但坦言亦「冇得理佢嘅部署」，重申支聯會無論如何都會進入維園。黃雲慶攝
(蘋果日報)

楊森慨嘆，31年來六四悼念風雨無阻，而6月底「港版國安法」一旦實施，恐怕維園燭光集會或會變成集體回憶。黃雲慶攝
(蘋果日報)

有警員上前通知支聯會該處不可擺放街站，及後街站要移到由警方封鎖線拉起的位置。黃雲慶攝
(蘋果日報)

黃雲慶攝
(蘋果日報)

黃雲慶攝
(蘋果日報)

黃雲慶攝
(蘋果日報)

黃雲慶攝
(蘋果日報)

黃雲慶攝
(蘋果日報)

警方在支聯會街站周圍部署兩隊、逾20名軍裝警員，警方旗手亦在場戒備。黃雲慶攝
(蘋果日報)

記者周二曾到維園視察，當時有鐵馬將足球場圍封，但鐵馬未有鐵鏈鎖上。
(資料圖片)

記者周二曾到維園視察，當時有鐵馬將足球場圍封，但鐵馬未有鐵鏈鎖上。

(資料圖片)

【借疫打壓】局長默認唔問專家延限聚令 袁國勇早揭冇科學根據

港府一方面堅拒篩查全港的武漢肺炎「隱形患者」，甚至計劃放寬入境檢疫，另一方面卻以源頭不明的本港感染再現為藉口，一再延長8人限聚令，讓警方繼續濫用禁令，打壓出街的市民。未來2周適逢反送中抗爭1周年，原定6.4屆滿的限聚令，亦再延長2周至6.18。政府專家顧問袁國勇曾直斥8人限聚令沒科學證據，食物及衞生局陳肇始昨（3日）在商台節目自爆，政府未必每項措施都問專家，辯稱「要兩條腿走路，相輔相成」。

早於3.27，曾聲稱每個抗疫措施都以科學為本的特首林鄭月娥，嬉皮笑臉公佈自認是...............................................................項措施都由專家顧問給予意見及決定。其下屬陳肇始昨被問及專家都批評限聚令不科學時，也承認未必每項措施都問專家。

雖然本港相隔10多天再有本地感染，但政府專家顧問、香港大學微生物學系講座教授袁國勇日前表明，8人限聚令沒有科學證據，現時酒樓隨時.....................................................................施。袁在上月中已批評港府檢測少；直言澳門的人口比例是香港十分一，但每日檢測6,000個，反觀本港只檢測2,000個，較理想值少逾70%。

-----------------------------
打國際線 《蘋果》英文版免費試睇 按此了解更多
英文版已登錄新版《蘋果》App按此下載/更新
-----------------------------

【六四31】 專頁
毋忘初心 悼念英魂
結束一黨專政
-----------------------------

《囚牢之疆》 專頁
揭開集中營邪惡面紗
獲2020年人權新聞獎「多媒體（中文）」大獎
-----------------------------
App內1-Click訂閱《蘋果動新聞》
按此了解更多

#國安法 #六四 #三點維權

習近平國安法至少49萬人星期四上街!?
林鄭月娥鄧炳強同袍唔敢搞維園係漏招!?
七一和理非準備要冇大台識咁玩!
D100 三點維權 (傑斯, 快必)

D100 Radio
477K subscribers

張崑陽（2）：(中文字幕)
國際金融中心非共產黨賜予 是國際認可；
德議員：歐洲人忘了共產黨的恐佈 佩服港人勇敢；
中共經濟下行難再安內 用香港打民族主義牌｜
2020年6月7日 | 珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
68.8K subscribers

💎立即支持訂閱：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

張崑陽 (Sunny Cheung）是民間外交網絡發言人，曾參與反國教及雨傘運動等運動，為傘後第一代本土派學生領袖。2019年香港爆發反送中運動，張崑陽曾以學界代表團身份到美國等多個國家遊說，推動香港人權與民主法案等立法工作。

訪談要點：
一、國際社會更了解中共 疫情過後對中共問罪 00:25
二、共產黨最怕被認清真面目 01:45
三、破壞港國際經融中心的是中共 03:33
四、歐洲眾國錯判中國形勢 向國際社會揭露中共 07:11
五、相信民主價值 不可被共產黨破壞 10:01
六、人民力量的強大 暴政從未敵得過人民 11:53
七、港人不要低估自己 逼中共撕破面孔12:34
八、美金金融手段美國牌多 分分鐘可讓中共斃命 19:06

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

訪問日期：2020年6月7日
記者：梁珍
攝影：
製作人：LN

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com

#警察 #濫捕 #香港人

警察濫捕成風!
香港人被捕支援越見成熟 區議員可以點幫手?
D100 十八區全接觸 (主持:陳榮泰 嘉賓:韋少力)

D100 Radio
478K subscribers

警察濫捕成風! 香港人被捕支援越見成熟 區議員可以點幫手? D100 十八區全接觸 (主持:陳榮泰 嘉賓:韋少力)

香港五月底有許多民眾上街反對訂定「港版國安法」及《國歌法》，警方昨在全港多處圍捕至少360名巿民，包括不少穿校服的中學生。今天早上陸續有家長和親友到警署外等候消息，其中有家長雖然擔心子女安全，但年輕人為香港前途出力，仍予以無限支持。

警察濫捕成風! 香港人被捕支援越見成熟 區議員可以點幫手? D100 十八區全接觸 (主持:陳榮泰 嘉賓:韋少力)

相關影片:
1. 習近平國安法大石責死蟹! 美國特朗普制裁又殺到! 香港人揸美金定港元? D100 風波裡的茶杯 足本重溫 主持: 吳志森、鄭家富) ()
2. 吳明德教授: 習近平國安法特朗普睇準中共三無! 蓬佩奧宣告擘面! 香港人星期四展實力! (嘉賓: 吳明德教授 主持: 李慧玲 D100會客室 吳明德論經濟) ()
3. BNO梁振英預告DQ 290萬香港人!? 習近平國安法造就星期四維園昇華! 本土大中華合流齊向中共追債! D100 左右大局 (主持: 桑普, 李文浩) ()

D100 香港:
Facebook:

六四燭光，遍地開花國安法不可能滅港人聲音！|
細說中南海(第1節) 20年06月6日

香港花生
199K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

蕭生話暫時有時間性既片會放上佢個 facebook 先,
大家去佢個 facebook 睇.

全部聲音帶會上 patreon

蕭生 facebook link
蕭若元 Shiu Yeuk Yuen

蕭若元 Shiu Yeuk Yuen
32分鐘 ·
回應今天我的Youtube頻道發生了甚麼事。

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

志森與志豪
20200608
「如果係美國，個警隊解散左啦」就快成真？
笑一笑愛國報章的「黃絲手足後悔改過」文宣。

志森與志豪
143K subscribers

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com

0830-1100 風波裏的茶杯 星期一至五

國安法下香港步澳門後塵
法庭國企案難政治案難審
- 風波裏的茶杯 2020年6月9日
主持：吳志森、黃國桐 (D100 Radio)

D100 Radio
479K subscribers
Started streaming 44 minutes ago
風波裏的茶杯 2020年6月9日
主持：吳志森、黃國桐

1. 指「真普選」令港陷惡性循環 張曉明歸咎反對派「逼出」惡法

2. 北京判反國教令港獨抬頭 張曉明指馬凱被逐因邀陳浩天演講

3. 京官批港維穩法未完全回歸：叛逆罪對象仍是英女皇

4. 梁愛詩：訂國安法合情合理 有人出賣信任、扭曲基本法

5. 張勇：23 條立法未能涵蓋國安全部內容 中央不關注港獨即「失職」

6. 梁君彥禁許智峯提「裸官」質詢

7. 6.12愛丁堡集會 籲全城黑衣集氣

8. 公屋擬疫市加租 房委會委員斥荒謬倡今年凍租

9. 政府派1萬元6．21開始登記 最快7．8起收款

10. 6.9改選會長 彭韻僖或冧莊

11. 路透社：港人向多間銀行查詢設離岸戶口 查詢增約三成

12. 明尼亞波利斯市通過解散警隊 研撥款組民間治安隊 紐約市承諾削警隊資金

13. 德國之聲調查新疆再教育營 指被關押者須自行挑選罪名 經「假審判」判刑

蕭若元
美國宣佈制裁措施！
習主席攬炒成功！
李克強被圍攻！？
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉 2020-06-08

蕭若元 Shiu Yeuk Yuen

想收看更多獨家資訊及生活分享的網友歡迎訂閱及追蹤我其他的平台：

Youtube：memehk（新聞資訊

Patreon：

Instagram：hkStephenSYY（日常

Twitter：@hkStephenSYY（事時短評

美國宣佈制裁措施！
習主席攬炒成功！李克強被圍攻！？
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉 2020-06-08

memehongkong
648K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

=================================

蕭生 youtube 有番啦

陳志雲
陳茂波大把錢任佢洗 ！
鄭月娥錯嗰個永遠唔會係佢？

志雲頻道 stephenchannel
45.9K subscribers

由政府出手救國泰，可以睇到財爺酌情權有幾大
特首傲慢嘅態度，似乎已經入左骨，相信都好難改
國安法生效前，大家應該留意啲乜？

👉人大6月議程竟無國安法；
7·1到！港人掀六月“逆”流；
黎智英勸美莫廢香港武功；
港澳辦用車臣類比香港；
洛杉磯中領館被空投”病毒“，荷蘭上萬水貂感染！
華僑：明州案牽宗教恩怨 |
新聞拍案驚奇 大宇

新聞拍案驚奇 大宇
477K subscribers

📣本集影片的免翻墻鏈接 👉🏻
💎紀念反送中 港人中環遊行 警發胡椒球彈 00:35
💎人大常委6月議程無國安法 放棄了？ 02:30
💎張曉明對港講話 用車臣加泰類比香港 03:32
💎李柱銘有條件接受香港自立國安法 港人反彈 04:56
💎黎智英冒“攬炒”之大不韙 籲美國莫廢香港武功 06:43
💎“藍絲”譚詠麟被拍到 持英國身分入境 07:45
💎七一在即 港人欲掀六月“逆”流 08:28
💎「北約」要擴展東亞成員國 遏制中共 10:02
💎港台唇齒相依抵禦中共 共軍美軍戰機同日過台 11:20
💎荷蘭上萬水貂感染病毒！中領館被空投“病毒” 12:21
💎習踢了李的地攤？或是內鬥公開 或是唱紅白臉 13:20
💎弗洛伊德被指前科累累 華裔僑領深談明州案 15:06
💎結尾：反送中週年紀念MV （1）願榮光歸香港交響樂（重播）（2）歌曲《致抗爭鬥士》
-
⭕️加入會員：
⭕️年費會員：
⭕️捐款支持：
-
訂閱每日視頻 + 按小鈴鐺🔔：
-

爆料訊息： xwpajq@gmail.com
會員與捐款訊息： dayutime99@gmail.com
爆料中，請盡量多提供一些說明文字，便於工作人員查看。我們每天都收到大量的各類郵件，容易濾過，或者沒有採用您的資料，還請大家不要介意。
再次提醒一下，大家給我們發信，請不要發網上重複的消息，請發您自己掌握的有關實情，而且儘量寫好事件發生的時間地點，最好再附上幾句簡介，讓我們知道發生了什麼。只有一張照片，或者是視頻，我們沒辦法確認，不好報導。請您一定保證自身安全的前提下，再發送有關信息，安全第一！

-
臉書：
推特：
追蹤部落格:

更多視頻：
新聞拍案驚奇 武漢肺炎 👉

大宇推薦！新聞拍案驚奇 精彩視頻 👉

-
Credits:
shutterstock Images:
Music: ,
Stock Video:
-

蕭若元
人大七一前開會料破格處理國安法？
港人不要再心存幻想！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉 2020-06-10

memehongkong
650K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

2130 星期三 還看金鷹

袁弓夷怒斥李柱銘賣港,誰是誰非?｜
還看金鷹 (第1節) 20年6月10日

香港花生
199K subscribers

主持:金鷹

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

Stephen．傾

Stephen．傾 （陳志雲x許廷鏗)
Jun 10, 2020

志雲頻道 stephenchannel
46.5K subscribers

人生可以"選擇"是多麼幸福，
可選擇咖啡或茶，
晚餐可選擇吃中餐或西餐，
悶透時可選擇玩'IG' 或睇Netflix,
甚至可選擇你的職業...

許廷鏗
可以選擇當一位英俊的牙醫
也可以選擇當一位有實力歌手。

相信大家對大師的資歷無庸置疑，
他的"選擇權"一定會比其他人多。

其實..他們又有什麼 "冇得揀"？
他們又有否試過 "選擇錯誤"?

不過

如果你想之後有更多"選擇權",
那之前你一定要經過一些"没有選擇"的努力過程。

Live streaming production
Pat's trick & co / Memorable studio

Audio
Nam Shih @ 432_1 Music

2019-06-13 蘋果日報 頭條

頭條

反惡法 二次佔中
暴政向我們開槍
示威者血與汗
拉倒首日審議
警以退為進 示威者中伏
警違法用武 多人頭中彈
港台司機中流彈當場昏迷
「交通意外」頻生堵道路
解放軍武裝戒備
向記者噴椒 濫權襲途人
國際特赦組織譴責港警
連儂牆再現 快速被清走
社聯灣仔設臨時休息站
林鄭鱷魚淚下死不讓步
湯家驊死撐 泛民轟撥火
陳智思暗示解放軍出動
國際不滿 矛頭指習
建制「潛水」傳匿安全屋
通宵奔波保護群眾 鄺俊宇暈倒
保安拒民主派入立法會
大律師公會再促撤草案
戰場上 千禧後面孔湧現
「補水」大學生：自己前途自己爭取
考完試趕到 00後：唔係淨識玩抖音
中資女員工「怯都要上」
何韻詩隻身阻警察進逼示威者
廢墟攝影師無限期奮戰
教協發動本周全港罷課
「香港問題比讀書重要」
上班族︰影響微 不介意
7前政治官員促撤惡法
曾俊華促警方理性執勤
明光社籲官憑良心辭職
美日內推法案制裁港官
多國續示威聲援港人
外媒關注警襲示威者
僑生促台限制港警入境
內地播反送中 NHK斷訊號
台南港人絕食 跪謝示威者
衝擊金融 港股挫480點
林鄭甩底 港交所酒會取消
市民提走中資億元表不滿

吳志森

20200612
美國財長預告 會出金融戰殺手鐧制裁香港

Ng Sam
238K subscribers

NordVPN 透過遠端VPN伺服器隱藏IP
將發送／接收資料加密
簡易安裝，保障私隱，突破封鎖
登記：
輸入優惠碼samngx
訂購3年計劃
可享有3折優惠兼免費試用一個月

吳志森「森直口快」
邁向四週年！
samngx123@gmail.com

支持「森直口快」：
*******************************************
👉訂閱新收費平台 Patreon

👉「轉數快」1705631
任何銀行戶口App用這個號碼轉數給我

👉HSBC 滙豐銀行 PayMe

👉O! ePay 八達通「好易畀」 93315439

👉Tap & Go 拍住賞 93315439

👉無Paypal戶口，先進入
再用此email付款：samngx@gmail.com

👉PayPal一次付款：

👉PayPal月訂計劃：

👉劃線支票：吳志森／NG CHI SUM
改咗地址啦！
吳志森
馬鞍山郵局郵箱264號

NG CHI SUM
PO Box 264
Ma On Shan Post Office

👉存入銀行戶口：
如要戶口號碼，請Facebook PM我
電郵都可以：samngx123@gmail.com
********************************************
感謝各位支持！

台灣立法院從6月12日起舉辦一連15天的「千里送家書」特展，
香港藝人王宗堯拍片除感謝台灣及各國對港人的支持，
也呼籲香港人加油，香港也是保衛台灣民主的最後一道防線。|
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
Jun 13, 2020

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
350K subscribers

台灣立法院從6月12日起舉辦一連15天的「千里送家書」特展，香港藝人王宗堯拍片除感謝台灣及各國對港人的支持，也呼籲香港人加油，香港也是保衛台灣民主的最後一道防線。

發佈日期：2020年6月13日
責任編輯：twt

這個是需要真相的時代，也是一個需要正義的時代。香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓。如果大家支持我們媒體，增加我們影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：

✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元：
✅成為我們的Patron:
✅網站新聞訂閱：

📣香港告急‼
付費支持抗共媒體
香港人一定要贏💪🏻

香港大紀元時報新聞網於6月1日起轉為付費形式💳，守護真相，我們絕不放棄！
💎立即訂閱支持：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

🔥新書刊熱賣中👇🏻
📕新紀元六月刊現已上市！🎉
兩個好消息👍🏻！警隊👮🏻‍♂️鄧炳強的北京後台孫力軍落馬了！面對武漢瘟疫，地球人都在苦惱如何抗疫，而中大前校長、沙士亞洲英雄沈祖堯👨🏻‍⚕️的成功故事，給人們帶來希望✨！
🛒立即購買：

---------------------------------------------------------------------------
大紀元新唐人・反極權最前線
📰在線訂閱 #香港大紀元：
💎支持贊助：

珍言真語：
焦點速遞：
有冇搞錯：
疫情最前線：
鋒筆天下及紀元頭條：

永不放棄 讓全世界看到正義
📩爆料WhatsApp：+852 2770 8836

追蹤我們：
📺YouTube：
📣Telegram頻道：
🌐Twitter：@HK_EpochTimes
📷IG：@hk.epochtimes
👥Facebook：@hkepochfans

📲手機App：
Android:
iOS:

香港網：
全球網：

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
#香港新聞

節錄

【鏡頭下的革命】法國攝影師記錄前線抗爭者 捕捉亂世童真觸動世人

“There is no final one; revolutions are infinite.”

相關新聞：【抗暴之戰】記者投訴警拒公開催淚彈成份涉違公開資料守則 申訴專員裁定不成立

葉夫根尼・薩米爾欽（Yevgeny Zamyatin）在1920年的短篇小說《我們》（We）中道出了革命的本質：革命不是某些人或某黨的禁臠，而是當社會契約失效，公眾對權力或組織結構產生不滿，但權力或組織又因疏懶或追不上時代拒絕回應和改善，當公眾忍耐至一個臨界點，就會奪取改革的主動權。所以，革命比穩定更永垂不朽，改革方式往往亦更出人意表。

時代革命 有關數碼世紀的辯證

正如Zamyatin用上了infinite（無限的）這個形容詞。2019年初夏開始的那場時代革命，其實是一次有關數碼世紀的辯證：在全球媒體和民間記者的記錄下，世人看到我們醒覺了進化了，高舉着數碼世紀所代表的自由意志，如活水般無.................................................................................由民間拍攝到的片段，世界網民對是次蔓延多州的BLM運動為Antifa這極左組織騎劫漸有共識，但究竟背後是否真如網民猜測般，是中共在背後煽動Antifa對美國本土推行「革命」，留下了大量的想像空間。究竟為甚麼中共這麼心心念念地要抺黑香港抗爭？Rémy Soubanère這位獨立紀實的法國攝影師，記錄香港反送中運動的「Frontliners」系列作品，給了我們一點提示。

雖然國際新聞界已選出了關於香港抗爭的得奬照片（如普立兹奬、世界新聞攝影比賽的「一般新聞類別照片故事」或人權新聞獎的「一人一票最佳新聞獎」），但從得奬作品來看，評選當局多着眼於照片能否準確傳遞到在革命發生剎那的..........................................................................嚴。Rémy Soubanère的「Frontliners」系列，正正呈現了這種超越宗教、國家和民族，觸動了世人的良知與理性道德感召的這些普世價值，而這正是中共在過去70年傾盡舉國之力也贏不到的——在國際上的「偉光正」形象（有趣的是，人性和尊嚴是絕對的唯心論，對唯物論的中共來說，如此執迷確實是自相矛盾緣木求魚）。

正如上文所說，香港抗爭時代革命，是一場兩種意識形態對數碼世代的辯證和對壘，而這場革命是持續不止的。

Rémy Soubanère鏡頭下的時代革命

諸種革命中，政治上的革命最扣人心弦，而且總離不開宣傳。在Rémy的鏡頭下，準確捕捉了香港這場革命所處的數碼世紀時空：冷冽的色調，將反送中運動的對峙場景，拍成有如《蝙蝠俠》或《銀翼殺手》那宛如地下污水渠的世界；他鏡頭下的香港抗爭者，不論和勇都有種童真、優雅和聖潔，當他焦點放在防暴警時，強調的，是光源中被大部份黑色裝備和刻意展示的身體武力、................................................................................my這輯「Frontliners」便成了Steam Punk美學的紀實作品。而Steam Punk這種代表抱着一點懷舊和對擊倒崩壞制度的後現代浪漫，正是因為數碼世紀而產生的。

Rémy Soubanère網站：

撰文：佟鎮南
相片提供：Rémy Soubanère
編輯：鄒仲安

-----------------------------
十大醫生專家教你紓緩濕疹
《保健精讀：濕疹》 助你消退痕癢
-----------------------------
成功個案經驗之談 融入台灣資訊大合集
《移居台灣手冊》尋找安樂窩
-----------------------------
打國際線 《蘋果》英文版免費試睇 按此了解更多
英文版已登錄新版《蘋果》App按此下載/更新

Agent provocateur. © Rémy Soubanère

Government Office, September 28th. © Rémy Soubanère

August 31st. © Rémy Soubanère
August 31st. © Rémy Soubanère

Mong Kok Police Station. © Rémy Soubanère

長毛銅鑼灣支聯會街站轟退操普通話大媽：共產黨母狗來香港幹嘛

Jun 1, 2020

HK Wangshenzhou(香江望神州)
261K subscribers

長毛銅鑼灣支聯會街站轟退操普通話大媽：共產黨母狗來香港幹嘛

#TVB #tvb新聞 #突然

TVB新聞突然專訪黑差
鄧炳強決心打傳媒戰
新聞自由變政治宣傳
(D100 瘋中三子)

D100 Radio
480K subscribers

TVB新聞突然專訪黑差 鄧炳強決心打傳媒戰 新聞自由變政治宣傳 (D100 瘋中三子)

明天（12 日）是「反送中運動」當中 6.12 事件一週年，警方在去年 6.12 下午時分於立法會一帶，以及中信大廈外發射催淚彈惹起非議，矛頭指向時任新界南總區副指揮官，現已升任為西九龍總區指揮官的助理處長陶輝。陶輝接受《南華早報》專訪時解釋，當時有幾輛汽車在下行車道被困，其中一部車載有政府官員，警方需要救出他們，發射催淚彈是「最有效的方式」，而他也不確定自己是否第一人下令用催淚彈。不過根據監警會報告，警方接到有關官員受困是下午 3 時 50 分；不過早在 4 分鐘前的 3 時 46 分，警員在撤退時已發射催淚彈。陶輝又表示，自己「不是為中國工作，不是為北京工作」，而是為港府和港人而服務，又相信自己跟同事的行為已經避免讓香港陷入更惡劣的局面。

陶輝在專訪當中表示，警方在去年 6.12 當日一直都使用胡椒噴霧驅趕示威者，但仍然無法阻擋示威人潮湧往立法會，並且在立法會外留守。之後陶輝收到通知，指多架政府車輛被困在一下行車道，警方需要設法協助他們離開。但是，陶輝評估如果防暴警察直接跟龍匯道的示威者正面交鋒，示威者就會掉磚，重演 2016 年旺角騷亂導致百多名警員受傷的事件，於是他在下午 3 時左右下令發射催淚彈。

陶輝形容，發射催淚彈的「是最有效的方式」，又指當時要竭力避免警員受傷，如果處理得不好，「就可能會造成很多警員傷亡。」當被問到會否意識到當時使用催淚彈可能會影響日後示威的進程，陶輝就表示「我注意到這一點」。陶輝說，不確定自己是否第一個下令使用催淚彈的人，但他以當日行動已經受到司法覆核為由，拒絕透露更多細節。

相關影片:
1. 【LIVE 直播】袁弓夷袁爸爸習近平國安法出山! 睇美國香港人要新型城市游擊!? 反送中一周年鄧炳強同袍扮被捕入臭格套料! D100 三點維權 (快必、Calvin Wine) ()
2. 習近平國安法美國點先會制裁? 香港人唔可以靠晒美帝! 自己香港自己救! D100 風波裡的茶杯 (主持: 吳志森、黃國桐 烽煙訪問:公民黨立法會議員郭家麒) ()
3. 許智峯私人檢控最忌律政司介入? 深水埗的士撞人警察冇錄過口供? 成日OT做過乜? D100 風波裡的茶杯 (主持: 吳志森、黃國桐 烽煙訪問:民主黨立法會議員許智峯) ()

D100 香港:
Facebook:

#TVB #tvb新聞 #突然 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

蕭若元（9）：（中文字幕）
謎米頻道被消失引海量投訴，YouTube列環球緊急事件；
中共立國安法，其實最怕是英國；
解構習近平底線思維 VS 特朗普翻檯式談判風格｜
2020年6月11日 | 珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
76.2K subscribers

💎立即支持訂閱：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

蕭若元學識淵博，有「蕭才子」之稱，為資深時事評論員及謎米香港創辦人，前電視、電影編劇、主持人。

訪談要點：
一、謎米頻道被消失引海量投訴，YouTube列環球緊急事件 00:00
二、中共立國安法，其實最怕是英國 04:29
三、逼英資公司表態擁護中央，嚇怕外資 05:25
四、國安法能成功立法嗎？ 06:33
五、解構習近平底線思維 VS 特朗普翻檯式談判風格 11:19
六、台灣對港開放政治庇護 13:58

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

訪問日期：2020年6月10日
記者：梁珍
攝影：Jack
製作人：LN

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com

喊「I can＇t breathe」挑釁洋記者 PTU遭訓示

【本報訊】6.12一周年紀念活動中，有防暴警員向外籍記者呼喊「Black lives matter（黑人的命也是命）」、「I can't breathe（我無法呼吸）」等反警暴口號，似是嘲諷享有民主自由的美國同樣面對警暴。警方聲稱涉事警員其後遭訓示。立法會議員毛孟靜批評警員行為不專業及欠操守。

根據facebook專頁「BeWater HK」上載片段，拍攝到防暴警員前晚在旺角山東街驅趕表演的樂隊時，一名行動呼號「PTU B4 3/5」的警員突然向着記者鏡頭不斷讀出美國反警暴示威的口號「Black lives matter」及「I can't breathe」，又說「There（Here） is not America（這裏不是美國）」。影片在各社交媒體廣泛流傳，網民對警員的表現都不明所以。

看過影片的議會陣線立法會議員毛孟靜批評警員行為失當：「unprofessional, unethical，不必要嘅一個姿態，面對記者，你做乜？除咗精神錯亂，冇其他解釋。」她認...................................但礙於擔心不獲續簽證而不敢投訴。

警方承認有警員使用與其職務無關的字眼，表示關注，聲稱已訓示相關人員須注意個...................................層關注前線警務人員情緒失控問題。

行動呼號「PTU B4 3/5」的防暴警前晚在旺角向記者鏡頭不斷大喊美國反警暴口號。「BeWater HK」片段截圖

本報記者遭警扯跌受傷

相關新聞：涉斬人 鄺星宇藏偉哥違毒藥例 民建聯李慧琼：反對一切暴力

除了言語挑釁，本報記者前晚在銅鑼灣採訪時更遭警暴。當時已佩戴記者證的記者在崇光對出的電車........................推開記者，當記者配合警方後退時，突然有警員從後拉扯她的背包，記者隨即遭扯跌，膝蓋受傷，電話飛跌墮地損毀。

民建聯前社區幹事鄺星宇前晚在觀塘同仁街涉持刀襲擊現場人士時，亦有警員向一名正在直播的記者企圖施襲，記者手機跌在地上，相機帶亦損壞。記協強.............................行兇動機。

記協又指，警方在旺角朗豪坊、雅蘭中心外截查大批市民，不斷擴大封鎖線範圍，將記者由山...................述封鎖安排違反上月警方高層與新聞組織會面時的承諾，表示遺憾及失望。
■記者張雅婷

蕭若元
北京疫情怪罪於三文魚？！
美德推出性愛防疫指引
英疫苗望年底前問世
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-06-14

memehongkong
652K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

國安法有暗湧，無恥官員斗勇，分分鐘撞車！|
細說中南海(第1節) 20年06月13日

香港花生
199K subscribers

主持： 何俊仁 黎樂民 嘉賓：吳明德教授
FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

徐時論
川普要習近平跪低：
蓬佩奧向楊潔箎發最後通牒。
戰雲密布：美國三艘航母戰鬥群同時出現在印太地區，美中會否終於開戰？｜
徐時論

徐時論 TsuisTalk
115K subscribers

川普要習近平跪低：蓬佩奧向楊潔箎發最後通牒。戰雲密布：美國三艘航母戰鬥群同時出現在印太地區，美中會否終於開戰？｜徐時論
***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com

蕭若元
分析中國有多獨立或多倚賴國際
我對中美密會的猜測
【patreon獨家影片預告】
2020-06-14

memehongkong
652K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

June 15, 2020
時革1周年：全球19國、市聯手支援香港
梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日
6p 金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
7p 天水圍:毋忘義士遺志 銀座悼念活動
7p 屯門:悼念梁凌杰烈士

金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
發起人:民間自發
*全城黑衫 白絲帶
地點:金鐘太古廣場
時間:下午6點

母忘義上遺志
銀座悼念活動
日期:2020年6月15日
時間:1900-2100
地點:銀座廣場
衣著:黑衣為記
天水連線

屯門:悼念梁凌杰烈士
發起人:民間自發
*現場會設壇供手足獻花致意
地點:屯門站屯門公園入口
時間:下午7點至晚上9點

今日著咗呢件衫

經濟困境下，中南海權鬥提早爆發！
李克強被迫絕地反擊！|
細說中南海(第2節) 20年06月13日

香港花生
200K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

#快必 #黑差 #搜身

快必：
黑差搜身程序分級 除衫之外的恐怖搜查
海關奇招捉運毒
（D100 上綱上線）

D100 Radio
481K subscribers

快必：黑差搜身程序分級 除衫之外的恐怖搜查 海關奇招捉運毒 （D100 上綱上線）

今晚（6月11日）警員在金鐘麥當奴和地鐵瘋狂逗人、搜袋，以下小小分享，專門針對搜身搜袋，覺得啱用可廣傳。

1. 警察有權在公眾地方截停及查問我嗎？

警員有權截停形跡可疑的人，亦可以要你出示身分證或護照，並當場把你扣留一段合理時間查問。怎樣才是「形跡可疑」，雖然是純粹按照警員主觀判斷，但要由客觀證據支持他的判斷，故此你可要求警員向你說明他懷疑的理由，以便你記錄和追究。

2. 警員有權在街上截停我搜身、搜袋？

警員如合理地懷疑某人已犯罪、或即將犯罪，便可截停你。警員也可以向你搜查有調查價值的物品。但他的懷疑必須合理，需根據事實而判斷，例如某人在珠寶店外持刀，便是合理懷疑；在家中廚房持刀，便要看持刀者是情緒激動抑或是正在煮飯。因此，參與集會不要攜帶武器，一旦被搜出，即使沒使用，也難辯解。至於搜身來說，警察在一般情況下要向被搜身者解釋為何需要進行搜身，如警察沒有說明，你可在被搜身前要求警察解釋。

3. 女警搜女仔？

警員不可以向異性進行搜身。 如要搜女仔，而當時沒女警在場，警方只能帶你到最就近警署，由女警進行搜身。

相關影片:
1. 快必：香蕉俱樂部Ben杜浚斌最後一集 臨別真心話贈自己友 香港人最叻係善忘？（D100 上綱上線） ()
2. 快必學泰拳防跟蹤 被老屈襲擊大波Man 係香港從政好危險 (D100 上綱上線) ()
3. 【LIVE 直播】習近平國安法立法會初選拋窒戴耀廷泛民素人分裂! 快必譚得志以毓民隔空對話李慧玲黃浩銘! 612一周年香島中學學生照做嘢! D100 三點維權 (傑斯、快必) ()

D100 香港:
Facebook:

#快必 #黑差 #搜身 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

節錄

法高院禁藉防疫打壓示威

防暴警察在巴黎拘捕示威者。

法國多個城市前日再有反種族歧視集會之際，最高行政法院前晚裁定武漢肺炎疫情不再是當局禁止公眾示威的理據。

相關新聞：特朗普西點軍校避談派兵

巴黎1.5萬人上街遭驅散

首都巴黎的示威主要集中在共和廣場等地，示威者無視警方以防疫為由禁止示威，高舉「對種族主義說不」等標語，其間有示威者向警察投石，警.............................................................先向當局申請、不威脅公共秩序情況下舉行，指示威權利是基本自由，目前衞生情況不再成為禁止示威的理據。

瑞士蘇黎世也有逾萬人上街，高叫口號及被殺美國黑人弗洛伊德的名字。.................................................洲多個城市連續第二個周末有人示威，當中西澳珀斯規模最大，悉尼有兩名女子毀壞雕像被捕。
路透社/美聯社/法新社

節錄

經濟不景 「五毛」變「兩毛」

受中美貿易戰和武漢肺炎疫情衝擊，總理李克強明確要求「各級政府必須真正過緊日子」，全面壓縮支出之際，「五毛黨」網軍亦遭波及。據中國招聘「評論兼職」酬勞顯示，由原先每帖0.5元（人民幣，下同）減至0.2元，有網民笑謔：「現在經濟不景氣，真正的五毛黨降低到兩毛黨了！」時事評論員劉夢熊向本報表示，無論是「五毛黨」還是「二毛黨」，利益驅使下，只要有甜頭都會把良知拋諸腦後，基於一種無知和偏見「亂咁吠」，淪為謊言治國的工具。

經濟不景，五毛工資跟着下調。互聯網

劉夢熊嘲見利亂吠

微博「頭條稿子」近日招聘「評論兼職」，工作內容是「根據每一條文案進行評論」，並要求應徵者「擅於多角色、多角度、多種風格去進行評論」，還需要先寫出10條評論供考核。而酬勞則為「中度20字」評論0.2元、「深度40字」0.3元，附圖則再加0.1元。惟今年4月，有網軍分享收入清單顯示，每則評論為0.7元，網民一度揚言今後可改稱「七毛」。

對於網軍酬勞大減，..............................................「雁過拔毛」是慣例，「五毛變兩毛」也是官場腐敗的必然反映。

「五毛黨」為中國網絡城牆下的產物，.......................................可以獲得0.5元報酬。
《蘋果》記者/新浪微博
經濟不景

節錄

【小企鵝】把自由還給我 - 鄺穎萱

【小企鵝】

今天為大家介紹日本繪本師梅田俊作，他創作了一系列以「暴力欺凌」為主題的繪本，《把帽子還給我》正是其中的佳作。

故事主角因為剛剪短了頭髮，頭頂往後位置露出了一塊禿了的傷疤，從此就被嘲笑為「小禿頭」，最愛將「禿頭、禿頭」掛在嘴邊的就是洋治、健三、幸祐，這三個傢伙每天總會跑來胡鬧起哄一番，小男孩一直逆來順受，任由他們瞎扯搗亂，日子久了，他們不單止沒有玩膩，反而越加離譜，包括故意藏起人家的筆記本、折斷鉛筆，甚至將圖釘放進他的鞋子裏。這天小男孩戴上奶奶特地織好的帽子去上學，突然，洋治乘他不覺就把帽子扯了過去。「還給我──」「接好呵！」洋治把帽子咻的一聲丟給了幸祐。幸祐準備把它扔給健三。「禿頭、禿頭、小禿頭遮住禿頭的禿頭帽」，三個小鬼還邊走邊笑叫人家的帽子作「禿頭帽」，男孩谷了一肚子氣回家後發洩將冷帽掉在地上狂踩，老奶奶看見十分難過，父親這時才告訴他，他的禿頭是因車禍造成，而奶奶為了保護他，結果令一隻眼失明。

面對暴力 不能沉默

原本在學校內打不還手罵不還口，低頭做人，當他知道奶奶因保護自己而導致失明，實在無法再忍下去，抱住豁出去的心態作全面反擊，放下心裏包袱，踏出第一步之後路就容易多了。作者告訴我們，面對暴力不能沉默，因為暴力欺凌只會變本加厲，才不會因受虐者的沉默而自動消失。主角終於拿出勇氣去反抗，背後是因為奶奶雖接近失明，仍一針一針為自己編織帽子，以遮蓋禿頭傷疤，這成為他反抗的動力。

今日，許多我們.....................................................當權者逮捕甚至小命不保，短時間內香港完全進入了「威權統治時代」。

面對威權統治，任誰都會害怕，一年以來，香港人頭上的烏雲越積越厚，............................................................我們唯一的出路是站出來為自己發聲，香港人不放棄，堅持信念，大聲呼喊：「還我自由」！
撰文：鄺穎萱
電郵：mailto:Kwongcarmen123@gmail.com

【4點鐘調查你，Sir！】
街站宣傳罷課遭跪頸濫捕
中學生平台成員反擊克警暴行

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.67M subscribers

#渾水

渾水（1）：（中文字幕）
熱錢不停流入香港，炒熱中概股；
港企近年管制改變，安插黨條文和黨委；
中國踩紅線，美或用金融武器制裁；
港金融愈發中資化，港資退場或私有化 ｜
2020年6月12日 | 珍言真語 梁珍
Jun 12, 2020

珍言真語 // 大紀元
79.6K subscribers

💎立即支持訂閱：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

#渾水 企業管理人、專業投資者、曾任上市公司執行董事、90後。
在多份媒體撰寫專欄，評論財經、時事、政策和青年問題，著有《殼股財技》一書，講解香港股票上市、融資、炒作財技和潛規則。

訪談要點：
一、「國安法」衝擊證券期貨條例，A股化港市 03:32
二、港企近年管制改變，安插黨條文和黨委 08:02
三、中概股難再美國上市，回流香港成大勢 09:39
四、熱錢不停流入香港，炒熱中概股 12:40
五、中國踩到美國紅線，美或用金融武器制裁 19:19
六、港金融愈發中資化，港資退場或私有化 24:50
七、多人發聲有助於維護現行上市規則 28:09

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

訪問日期：2020年6月11日
記者：梁珍
攝影：Jack
製作人：蘇琴

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com

【直播】
6.17 袁嘉蔚 張超雄 張志偉「612警方大濫捕 涉非法禁錮自閉症男生」

《看中國》香港頻道
133K subscribers

捐款通道：
作為一家非盈利機構，《看中國》在香港的新聞報導、報紙印刷與派送主要依靠義工的無私奉獻。您的珍貴捐贈將全部用於增強在香港的新聞報導力量，請您和我們攜手，一起向全世界發出正義的媒體強音！
本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。

節錄

【文化地標】暴露港傷 期待微光 狹縫中的自由 大南街抗爭展

【文化地標】

不熟深水埗的人對大南街或者沒太深印象，距離港鐵站有一段距離，匆匆走過可能只當是尋常舊區。不過最近每逢周末，這一帶都聚集了不少年輕人，更會看到一些小店外出現人龍。他們或者是來喝咖啡，或者是來看展覽。Openground和合舍這兩間座落大南街的複合藝文空間，最近都舉辦了和抗爭有關的展覽，前者的「Wounds of Hong Kong 港傷」攝影展展出攝影師高仲明記錄抗爭者傷痕的得獎照片，後者則和「黃色文創圈」合作舉辦「微光之城」展覽，在抗爭一周年展出14個不同創作單位的作品。

記者訪問了Openground負責人Keith Lam，他認為「本地或者有其他展覽場地，但大南街珍貴的地方，是在狹窄的空間嘗試表達出深刻的議題」。廣闊的空間不一定自由，反而真正的創意往往是在有限的空間磨練出來，經歷過去一年的香港人應該能明白，大南街狹小的展覽空間會比尋常藝術館更合香港人口味。

哪到底有多狹窄呢？........................................................之後還可到附近的小店繼續一天的行程。

大南街成為了抗爭相關展覽的熱門場地。圖為合舍展覽「微光之城」的展品。
大南街成為了抗爭相關展覽的熱門場地。圖為合舍展覽「微光之城」的展品。

專注設計 黃黑海報率先展

至於選擇大南街開店的原因，.........................................，也可以是說自由的空間。」

大約在四至五年前，...................................................，希望將重心放在推廣設計方面。

「賣設計書的地方都執笠，......................................................，於是用黃色和黑色設計出18張海報。」

其後也舉辦了和香港民主女神團隊合作的「我哋重未＿＿展」和今次的「Wounds of Hong Kong 港傷」攝影展。一個是雕塑，一個是照片，Keith坦言是有點偏離設計的老本行，但亦明白現在從事創作和抗爭已經分不開，也不怕外人標籤為專搞抗爭展覽。

「過往一年無可避免，............................................，而忘記了還有其他使命。」

民營空間珍貴 隱憂漸浮現

人在苦難之中特別有創意，Openground目前接到的展覽企劃足夠做三年，要從中挑選合適的展覽夥伴難度不低。除了盡量和設計、創作相關之外，Keith也希望展覽能和文宣有分別。

「做抗爭文宣有很多的途徑，...............................................，希望能引領參加者自行思考。」

記者回顧「Yellow Objects」的18張海報，..................................................，同一個主題以不同手法呈現，也是展覽的有趣之處。

香港不乏藝術或展覽空間，............................................，因此民間的展覽空間更有存在值價。

「可能一些場主很有勇氣，..................................................，這個環境下民營的展覽空間會更加珍貴。」

正如Keith所言，............................................，生生不息。

Openground是以設計為主題的藝文空間，有相關的書籍出售。
Openground是以設計為主題的藝文空間，有相關的書籍出售。

「港傷」展出高仲明拍攝的抗爭者傷痕相集，照片奪得Sony世界攝影獎2020公開賽紀實攝影組的冠軍。
「港傷」展出高仲明拍攝的抗爭者傷痕相集，照片奪得Sony世界攝影獎2020公開賽紀實攝影組的冠軍。

Openground展覽場地在面積不大的閣樓。
Openground展覽場地在面積不大的閣樓。

每逢周末和假日就有大量年輕人來到大南街。

兩個展覽都免費入場，「微光之城」設有自由定價收費箱。
兩個展覽都免費入場，「微光之城」設有自由定價收費箱。

「微光之城」展品《Fire is Catching》由燒熔蠟燭製成，寓意醜陋核心必展露人前。
「微光之城」展品《Fire is Catching》由燒熔蠟燭製成，寓意醜陋核心必展露人前。

Openground之前的「我哋重未＿＿展」，展出民主女神雕像。

Wounds of Hong Kong港傷
展期：即日起至2020年7月4日
時間：中午12時至晚上7時
地址：深水埗大南街198號Openground
費用：免費

微光之城
展期：
即日起至2020年6月28日
時間：
中午12時至晚上8時
地點：
深水埗大南街186號地下合舍（Form Society）
費用：
入場自由定價

記者：司徒港燊
攝影：伍慶泉、司徒港燊

第一次聽袁爸爸, 果然好聽, 大家仲未聽過既真係要聽下

香港
袁弓夷(袁爸爸)(8)：(國語字幕)
香港人高估了中共，內亂致實力不夠；
七一前立法機會微，美壓力或使國安法流產；
主動立23條是獻身；
為何共產黨是非法政權？
｜2020年6月16日｜珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
80.6K subscribers

💎立即支持訂閱：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

人稱 #袁爸爸 的 #袁弓夷 ，在自媒體公開反對「港版國安惡法」，一夜間成為網絡紅人。72歲的他直白地說：「我站出來的唯一目的是要消滅共產黨。」袁弓夷在美國廣有人脈，6月初身體力行啟程到美國華盛頓，給自己3個任務，最主要是希望美國提供3萬香港學生入學名額，協助因參與反送中運動而可能影響前途的學生。
大紀元珍言真語會與袁爸爸緊密聯繫，用國語方式，讓全球華人得知他在美國的最新情況。

🔴袁弓夷(袁爸爸) 給卿蓬佩奧的信：

訪談要點：
一、香港人高估了中共，內亂致實力不夠 00:33
二、七一前立法機會微，美壓力或使國安法流產 03:27
三、為何共產黨是非法政權？「中華人民共和國」都是假 04:59
四、中共犯下反人類罪，上法庭控告它 08:00
五、極權體制下沒有領導者做好人 16:50
六、主動立23條是獻身，人權是天賦非黨給予 20:11
七、網友答問環節 29:34

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

訪問日期：2020年6月16日
記者：梁珍
攝影：Jack
製作人：LN

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com

鏗鏘說：
李怡﹕ 愛在大時代
Jun 13, 2020

RTHK 香港電台
974K subscribers

Music in this video
Learn more
Listen ad-free with YouTube Premium
Song
Long Way Home-14494
Artist
Beth Perry, PRS|Chris Doney, PRS
Album
BR627 Fragile Beauty
Licensed to YouTube by
AdRev Masters Admin, AdRev for a 3rd Party (on behalf of Bruton|Bruton Music Ltd|Bruton (UPPM)); AdRev Publishing, APM (Publishing), and 1 Music Rights Societies

反國安極權法街站
及
《十年》放映會

天水連線

反國安法街站
17:00 - 20:00PM
地點:朗屏西鐵站B出口
17 Wed JUN

《十年》放映會
反國安法展覽街站
16:30 - 19:30 PM
地點:銀座近旗桿空地
19 Fri 20:00 – 22:00O JUN

《十年》放映會
反國安法展覽街站
16:30 - 19:30
地點:天瑞邨羅馬廣場
20 Sat 20:00 – 22:00 JUN

曹總（Anthony）：
唐英年忽然「反送中」！
曾國衞發難，反國安法者必DQ；
國安法與香港法庭水火不容必然炒車！
︱壹殼花生
20200618

香港花生
200K subscribers

主持：Anthony、阿龍

Patreon賬戶：
FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

曹總（Anthony）：
蓬佩奧楊潔篪密談，
默克爾受壓歐盟G7歸隊，
普京怒抓中共間諜，習帝不得不低頭？
︱壹殼花生
20200618

香港花生
200K subscribers

主持：Anthony、阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

20200618
蓬佩奧楊潔篪會談破裂
G7措辭強硬聲明反對港版國安法

Ng Sam
239K subscribers

NordVPN 透過遠端VPN伺服器隱藏IP
將發送／接收資料加密
簡易安裝，保障私隱，突破封鎖
登記：
輸入優惠碼samngx
訂購3年計劃
可享有3折優惠兼免費試用一個月

吳志森「森直口快」
邁向四週年！
samngx123@gmail.com

支持「森直口快」：
*******************************************
👉訂閱新收費平台 Patreon

👉「轉數快」1705631
任何銀行戶口App用這個號碼轉數給我

👉HSBC 滙豐銀行 PayMe

👉O! ePay 八達通「好易畀」 93315439

👉Tap & Go 拍住賞 93315439

👉無Paypal戶口，先進入
再用此email付款：samngx@gmail.com

👉PayPal一次付款：

👉PayPal月訂計劃：

👉劃線支票：吳志森／NG CHI SUM
改咗地址啦！
吳志森
馬鞍山郵局郵箱264號

NG CHI SUM
PO Box 264
Ma On Shan Post Office

👉存入銀行戶口：
如要戶口號碼，請Facebook PM我
電郵都可以：samngx123@gmail.com
********************************************
感謝各位支持！

蓬佩奧楊潔篪會面結束
香港問題未有讓步！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-06-18

memehongkong
654K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

戴耀廷拆局！
民主派立法會初選正式啟動
中共林鄭震懾策略失效
習近平國安法港人轉攻為守
（D100 上兵伐謀）戴耀廷，陳珏明

D100 Radio
482K subscribers

立法會換屆選舉定於9月6日舉行，由港大法律學院副教授戴耀廷等人牽頭下進行的民主派初選進入提名階段。《立場新聞》前記者何桂藍（新界東）、民間集會團隊發言人劉頴匡（新界東）、民間外交網絡發言人張崑陽（九龍西）昨日同時宣布，參與民主派初選。

民主派早前公布立法會選舉協調機制，將在7月11日及12日舉行初選公民投票，13日公布結果，市民可於早上9時至晚上9時，到實體票站進行電子投票，範圍涵蓋5個地方選區、功能組別「超級區議會」以及衛生服務界，民主派目標希望至少17萬人投票。

稱「立場姐姐」的《立場新聞》前記者何桂藍宣布，將會參加民主派立法會新界東初選，爭取代表民主派出戰。她表示，要替民主派力爭在來屆立法會議席過半，指她是「絕不退讓的抗爭派」。港版國安法立法在即，何桂藍表示，只有反抗才能走下去。她的競選口號為「同呼吸，共命運」，她批評過去的議會不民主，一直消耗民間的抗爭力量，但經歷反送中運動後已不一樣，指「議會係抗爭嘅陣地」。她續說，將會用盡一切方式和意志與中共周旋到底，呼籲港人繼去年區議會選舉後，再次展現力量。何桂藍表示，面對國安法的打壓，「每一條戰線都應該做到最盡」。被問及公開反對國安法，會否擔心被DQ。她認為，是否DQ參選人取決於政權，而非參選人的言論或行為，她看不到對國安法持反對意見，有何錯誤，又指現時短期目標是在民主派初選中成功當選。

#李慧玲 #左右大局 #D100

國安法點解等埋侵侵先上枱？
中印衝突變中美打仗？
李慧玲Live
Jun 19, 2020

李慧玲LIVE
89.8K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

#李慧玲 #左右大局 #D100

李澤楷受壓跪低，西環契仔空降Now TV
李慧玲Live
Jun 17, 2020

李慧玲LIVE
89.8K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：

轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

20200619
蓬佩奧楊潔篪夏威夷會談破裂而回內幕？
美國如何後發制人？

Ng Sam
239K subscribers

NordVPN 透過遠端VPN伺服器隱藏IP
將發送／接收資料加密
簡易安裝，保障私隱，突破封鎖
登記：
輸入優惠碼samngx
訂購3年計劃
可享有3折優惠兼免費試用一個月

吳志森「森直口快」
邁向四週年！
samngx123@gmail.com

支持「森直口快」：
*******************************************
👉訂閱新收費平台 Patreon

👉「轉數快」1705631
任何銀行戶口App用這個號碼轉數給我

👉HSBC 滙豐銀行 PayMe

👉O! ePay 八達通「好易畀」 93315439

👉Tap & Go 拍住賞 93315439

👉無Paypal戶口，先進入
再用此email付款：samngx@gmail.com

👉PayPal一次付款：

👉PayPal月訂計劃：

👉劃線支票：吳志森／NG CHI SUM
改咗地址啦！
吳志森
馬鞍山郵局郵箱264號

NG CHI SUM
PO Box 264
Ma On Shan Post Office

👉存入銀行戶口：
如要戶口號碼，請Facebook PM我
電郵都可以：samngx123@gmail.com
********************************************
感謝各位支持！

20200621
人民日報「手足」曲到圓
港版國安法卡住香港經濟
吳志森

Ng Sam
240K subscribers

NordVPN 透過遠端VPN伺服器隱藏IP
將發送／接收資料加密
簡易安裝，保障私隱，突破封鎖
登記：
輸入優惠碼samngx
訂購3年計劃
可享有3折優惠兼免費試用一個月

吳志森「森直口快」
邁向四週年！
samngx123@gmail.com

支持「森直口快」：
*******************************************
👉訂閱新收費平台 Patreon

👉「轉數快」1705631
任何銀行戶口App用這個號碼轉數給我

👉HSBC 滙豐銀行 PayMe

👉O! ePay 八達通「好易畀」 93315439

👉Tap & Go 拍住賞 93315439

👉無Paypal戶口，先進入
再用此email付款：samngx@gmail.com

👉PayPal一次付款：

👉PayPal月訂計劃：

👉劃線支票：吳志森／NG CHI SUM
改咗地址啦！
吳志森
馬鞍山郵局郵箱264號

NG CHI SUM
PO Box 264
Ma On Shan Post Office

👉存入銀行戶口：
如要戶口號碼，請Facebook PM我
電郵都可以：samngx123@gmail.com
********************************************
感謝各位支持！

HONGKONG

【焦點速遞】蓬佩奧說：
中共是「流氓行為者」且影響各國。
他籲盟友在「自由與暴政」之間做選擇，站在美國一邊，「明確發聲」並「果斷行動」當天，歐洲通過決議，譴中共推港版國安法
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
Jun 22, 2020

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
356K subscribers

大字幕

美國發滅共強音
中共威脅全世界

蓬佩奧籲歐洲
明確發聲果斷行動

標題：蓬佩奧6月19日說：中共是「流氓行為者」且影響各國。他籲歐洲盟友在「自由與暴政」之間做選擇，站在美國一邊，「明確發聲」並「果斷行動」。當天，歐洲議會通過決議，譴中共推港版國安法。

內容：

蓬佩奧作為美國國務卿，代表特朗普政府向國際社會發出鮮明而強烈的解體中共信號；其演講是繼副總統彭斯2018年10月在華盛頓智囊哈德遜研究所演講之後又一份討共檄文；這也是特朗普政府最近一個月內掀起的第四波反共浪潮。

*西方誤判 向中共政權敞開了大門

蓬佩奧說，多年來，在一個希望的時代，西方（民主國家）曾相信可以改變中國共產黨並同時改善中國人民的生活。這是當時的交易，當時的賭注。

三十年前東歐和前蘇聯民主大潮的興起讓西方也許是合理地相信，自由擴展到所有國家是勢不可擋的。所以西方進行了接觸，向一個對民主價值觀持有敵意的威權政權敞開了大門。

在這期間，中共下了賭注，他們的賭注是可以對西方的善意加以利用，同時向西方保證他們希望有合作式的關係。就像鄧小平所說：「韜光養晦。」

幾十年來，美國和歐洲公司懷著巨大的樂觀情緒在中國投資，把供應鏈外包給深圳這樣的地方，向與中共軍方有關的學生敞開了教育機構，將中共國家支持的投資引入各自的國家。

*中共威脅全世界 蓬佩奧歷數中共流氓暴行

蓬佩奧隨後歷數中共的流氓暴行：

「中共下令終結香港的自由，踐踏了一項在聯合國登記的條約和香港公民的權利，這是中共踐踏的很多國際條約中的其中一項。

習近平總書記為針對中國穆斯林發動殘暴的打壓行動開了綠燈，這種踐踏人權的規模是自從第二次世界大戰以來從未見過的。

中共軍隊將邊境緊張關係升級，今天我們在世界人口最多的民主國家印度看到了這一情形；中共把南中國海軍事化並提出更多的非法領土聲索，威脅著關鍵的海上通道。這是它打破的又一個承諾。」

蓬佩奧強調，中共並不僅僅是在自己周邊的一個流氓行為者。它影響著我們所有人。它在新冠病毒（中共病毒）的問題上撒了謊，讓其擴散到全世界，同時卻向世衛組織施壓，幫助它的掩蓋行動，直到今天仍然沒有做到透明。如今，幾十萬人喪失了生命，全球經濟遭到了重創。即使是現在，大流行病已經持續了幾個月了，國際社會還是無法獲取病毒活體樣本，無法進入設施（武漢病毒所），有關武漢12月患者的信息仍然無法得到。

蓬佩奧列舉中共其它威脅全世界的種種行徑：中共正在推動虛假新聞和惡意網絡行動，來破壞西方政府，並在美歐之間製造隔閡；中共讓發展中國家背負債務並帶來依賴性；中共強逼各國與中共監控之國的一個分支華為做生意；中共公然攻擊歐洲的主權，手段是收購從比雷埃夫斯到瓦倫西亞的港口和關鍵基礎設施。

蓬佩奧警告，我們必須摘去經濟關係的金色眼罩，看到中共挑戰並不僅僅出現在門口，它出現在每一個首都，出現在每一個區，每一個省；應該帶著懷疑眼光看待中國國有企業的每一項投資。

*歐洲國家覺醒 紛起對抗中共

蓬佩奧強調，歐洲面臨中共挑戰，就像美國一樣，也像南美、非洲、中東和亞洲一樣。蓬佩奧說，好消息是，歐洲國家正在清醒地看到這一挑戰。

蓬佩奧說，民主是強大的；我們打敗了法西斯主義；我們取得了冷戰的勝利。脆弱的是威權主義。中共的宣傳手竭力控制信息和言論的流通，以維持他們對政權的把持。

蓬佩奧強調，雖然他一刻也不會相信民主是脆弱的，但民主確實需要精心呵護和時刻警惕。

蓬佩奧說，最近與歐洲盟友的私下交談讓他感到鼓舞，他們正在嚴肅地對待這些責任；美國將繼續就中國（中共）問題與歐洲方面對話。

蓬佩奧隨後列舉，歐洲國家近期有很多的積極步驟：有歐洲領袖重大參與的新的對華政策跨國議會聯盟每個星期都有新成員加入；丹麥勇敢地挺身面對中共審查丹麥報紙的企圖；英國正在朝著把華為清出網絡的方向採取行動；捷克方面挺身面對中共脅迫性的外交；瑞典方面已經關閉了駐本國境內所有的孔子學院；北約盟國已經承諾從現在到2024年之間總共增加4千億美元的國防開支；北約秘書長斯托爾滕貝格最近發表了具有遠見的講話，談到北約的使命，「挺身捍衛建立在自由民主基礎上的世界」並反制中共在亞太地區的惡劣影響。

*蓬佩奧呼籲歐洲國家：明確發聲 果斷行動

蓬佩奧說，知道在歐洲有人害怕美國想要歐洲國家在美國與中國（中共）之間做出選擇；可情況根本不是這樣，是中共在強迫做出選擇；這不是中國（中共）和美國之間的選擇；這是自由與暴政之間的選擇。

蓬佩奧在發言最後呼籲，希望將從歐洲聽到更多有關中共挑戰的公開聲明，因為我們所有的人民都理應了解這一點，美國已經做好準備與你們站在一起。讓我們明確發聲，而且更重要的是，果斷行動。對暴政與自由之間的選擇，讓我們不要留下任何疑惑。

之前，5月31日，蓬佩奧公開表示，中共意欲毀滅西方思想，西方民主，西方價值觀；它讓美國人及全世界處於危險之中；特朗普總統已做好準備應對中共入侵。

*歐洲議會通過決議 譴責中共推出港版國安法

6月19日，蓬佩奧在哥本哈根民主峰會發表影片講話的當天，歐洲議會以壓倒性多數通過決議，強烈譴責中共強推港版國安法，要求歐盟對破壞香港人權及司法獨立的中共高官進行制裁。

決議中，歐洲議會強烈譴責中共單方面強加於香港國家安全法，破壞了北京承諾的香港應享有的高度自治、司法獨立以及香港人享有的基本自由。

決議指出，歐盟以及成員國必須做好準備，如果中共在香港強行實施港版國安法，歐盟應把中共政府送上國際法庭審判。

歐洲議員通過的決議案還強調，歐盟應採取措施，懲罰那些應對破壞香港人權、以及鎮壓香港民主運動負責的中共高官。決議建議，歐盟應與澳洲、加拿大、美國、日本及南韓等民主國家協調行動，制裁中共。

歐洲議會決議案還要求成立救援機制，在香港人權進一步損害以及自由進一步受到限制的情況下，對港人伸出援手。

*特朗普政府一月內掀起四波反共浪潮

時政評論員李燕銘分析，美國國務卿蓬佩奧在哥本哈根民主峰會發表講話，歷數中共的惡行、暴行，直指中共為「流氓行為者」，公開呼籲歐洲盟友在「自由與暴政」之間做出選擇，站在美國一邊，「明確發聲」並「果斷行動」；蓬佩奧作為美國國務卿，代表特朗普政府向國際社會發出鮮明而強烈的解體中共信號；這是繼美國副總統彭斯2018年10月在華盛頓智囊哈德遜研究所演講之後又一份討共檄文；這也是特朗普政府最近一個月內掀起的第四波反共浪潮。

5月下旬，中共兩會強推港版國安法，引發香港民眾及國際社會強烈抗議、譴責；美國總統特朗普強硬表態，美國軍方隨即密集動作。5月21日，美國「羅斯福」號航母重新啟航，「列根」號航母駛離基地，加上「尼米茲」號航母，美軍將有三艘航母集結太平洋地區。5月22日，美國海軍太平洋艦隊宣佈，美軍成功測試新型激光武器，擊落無人機；當天，美媒披露，美國白宮近期討論重啟已停止28年的核試。

美國總統特朗普5月29日宣佈取消香港優惠政策，宣佈美國退出世衛組織（WHO）等一系列制裁中共措施；5月30日，特朗普宣佈推遲G7峰會，並邀請俄羅斯、印度、澳洲和南韓領導人參加G7峰會；英國政府向美方建議籌組由10個民主國家共同組成「D10」科技聯盟，研發5G技術，制衡中共。

「六四」事件31周年之際，美國國務院發起在線燭光紀念會，並發表正式聲明，表示美國與期盼自由和人權的中國人民站在一起。美國務卿蓬佩奧罕見會晤「六四」事件的倖存者，這是三十年來第一次；美國國會兩黨議員紛紛悼念「六四」，呼籲北京正視歷史、允許人民自由。

6月10日，美國務院發佈2019年度國際宗教自由報告，詳細收錄法輪功學員遭迫害致死及被強摘器官案例；美國會共和黨議員針對中共提出有史以來最嚴厲制裁方案，點名制裁韓正、汪洋等中共高官；美參議院通過「關切美國大學校園國家資金法案」，遏制中共「孔子學院」的滲透；美參議院軍事委員會通過國防授權法案，加強美軍在亞太地區的戰略競爭。另外，美國會兩黨議員提案，要求提供250億美元擴大晶片生產，對抗中共的科技競爭。

值得關注的是，6月10日，這個時間點非常敏感；1999年6月10日，時任中共黨魁江澤民成立了專職迫害法輪功的機構。

時政評論員李燕銘當時分析，特朗普政府及美國國會選在6月10日發佈或通過針對中共的一系列重磅報告和法案，直擊中國政局最核心的敏感話題——迫害法輪功問題；向中南海及國際社會釋放強烈信號，標誌著特朗普政府引領全球正義力量圍剿中共的行動進入新階段。

發佈日期：2020年6月23日
責任編輯：Nancy

這個是需要真相的時代，也是一個需要正義的時代。香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓。如果大家支持我們媒體，增加我們影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：

📣香港告急‼
付費支持抗共媒體
香港人一定要贏💪🏻

香港大紀元時報新聞網於6月1日起轉為付費形式💳，守護真相，我們絕不放棄！

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
#香港新聞

#李怡 #特朗普 #國安法

【字幕版】李怡：
特朗普係一個講得出做得到人！
《國安法》下港人勇抗爭 國際是否睇得到？
北京不見棺材不流淚！
你下世紀都做唔到金融中心啦！

《看中國》香港頻道
136K subscribers

#李怡 #特朗普 #國安法 #北京 #香港

知名時事評論家、專欄作家李怡，籍貫廣東新會，1948年移居香港，原名李秉堯，筆名舒樺、齊辛等。李怡2007年獲董橋之邀參與撰寫部份《香港蘋果日報》的社論，經常公開批評中國共產黨。著有政論文集《放逐》、《思緒》、《對應》等。李怡現為獨立評論人協會（簡稱評協）之創會會員。繼續在香港報章撰文。

捐款通道：
作為一家非盈利機構，《看中國》在香港的新聞報導、報紙印刷與派送主要依靠義工的無私奉獻。您的珍貴捐贈將全部用於增強在香港的新聞報導力量，請您和我們攜手，一起向全世界發出正義的媒體強音！
本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。

#鍾劍華 #特朗普 #習近平

【名家論談】鍾劍華博士（14）
特朗普故意使尼招救港！
首次直插中南海 先動政治局兩常委 汪洋韓正！
中南海實打大交！
其他5常委會無事？
習處理港事務最失敗一著係..得4%年輕人5%中年人承認中國人身份！
Jun 17, 2020

《看中國》香港頻道
136K subscribers

#鍾劍華 #特朗普 #習近平 #中南海 #汪洋 #韓正 #常委
鍾劍華博士，理大應用社會科學系助理教授、香港民意研究所副行政總裁。
捐款通道：
作為一家非盈利機構，《看中國》在香港的新聞報導、報紙印刷與派送主要依靠義工的無私奉獻。您的珍貴捐贈將全部用於增強在香港的新聞報導力量，請您和我們攜手，一起向全世界發出正義的媒體強音！
本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。
記者製作：Lucy（梁路思）
攝影剪輯：Adrian

隔牆有耳：初選缺物資 民主派籲捐iPhone - 李八方

<br />區諾軒（左）同戴耀廷積極準備下月初選。

港大法律學系副教授戴耀廷同前立法會議員區諾軒等人計劃喺7月11同12日搞民主派初選，到時全港五區大約要開250個票站畀巿民投票，由於今次用電子投票，所以需要千幾部手機或平板電腦，不過佢哋已經要籌錢搞初選，冇額外錢再買手機或平板，所以佢哋呼籲巿民將舊iPhone或iPad捐出或借畀將協助搞初選票站嘅民主派議員辦事處，令初選順利進行。

轉贈香港民意研究所

區諾軒話目前初選面對最大技術困難，係未有足夠電子設備供票站用，因為唔想出現過去特首選舉公投期間，民主派電子投票系統畀黑客進行分散式阻斷服務（DDoS）攻擊而癱瘓，所以初選改為以「線下」投票模式做基礎，要票站人員透過手機或平板，再加初選團隊特設嘅程式，為投票巿民進行認證，...............................................

戴耀廷亦喺fb話，今次係初選籌集得到嘅器材，將轉贈畀香港民意研究所。有意捐機市民可WhatsApp 6057 6197，安排交收事宜。

HKFP Live Interview:
Hong Kong's top political artist Kacey Wong
Jun 23, 2020

Hong Kong Free Press
18K subscribers

Cornell-trained architect turned artist Kacey Wong must be Hong Kong's most controversial satirist with work touching on subjects such as censorship, cubicle homes, detained dissidents and the Tiananmen Massacre. In an HKFP interview last year, he described himself as a "cultural fireman." Blah blah... Kacey Wong, welcome.

======
More at - Hong Kong's only not-for-profit, independent English-language news source.

Help support our team & safeguard press freedom:

HKFP is available across the web:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
YouTube:
News360:
Pushbullet:
LinkedIn:

Also available on Telegram, Flipboard, Psiphon and Apple News.

Download our app:
Android:
iOS:
Windows:

節錄

蓬佩奧聲援加國 要求北京釋放「人質」

中方拘留斯帕沃和康明凱500多天後起訴二人，被外界斥為「人質外交」。資料圖片

加拿大公民康明凱（Michael Kovrig）和斯帕沃（Michael Spavor）被中國拘留逾550天後，上周被中國以間諜罪起訴。美國國務卿蓬佩奧周一發聲明聲援加拿大，批評中國的決定是出於政治動機而且「完全沒有根據」，要求北京立即釋放兩人。

蓬佩奧在聲明中表示，美國「與加拿大並肩」，要求北京立即釋放兩人，抵制中方「使用這些不合理的拘留手段威迫加拿大」，斥有關指控出於政治動機而且「完全沒有根據」。

斥起訴出於政治動機

他同時呼籲加拿大根據《維也納領事關係公約》的要求，讓領事立即接觸兩名公民，因為中國已禁止有關..................................知道這兩名加拿大人的狀況。

此外，中歐領導人周一以視像方式舉行會面，歐洲理事會主席米............................................瑞典公民是誰，外界相信他是指香港銅鑼灣書店前股東桂民海。

中方上周五以間諜罪起訴康明凱及斯帕沃後，加拿大總理杜魯對此表示失望，揚言將繼續向中方施壓，令兩人早日獲釋。中國外交部發言人趙立堅昨在例行記者會不點名批評杜魯多，..............................

美國國務院/路透社

蓬佩奧

社工劉家棟寃案；
陳皓桓談七一安排
｜毛神論 (第3節) 20年6月23日

香港花生
201K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

(1)習近平惹天怒人怨：
大洪水揭中國20年來管理政令不一、
習大大偷師美帝、
江澤民大搞「國安法」
《政解．悶透社．王陽翎（于非）》

悶透社gumboringer
104K subscribers

四川、湖北省大洪水充滿危機，背後揭示自1998年20多年來環境保育重大問題。另外，國安法真正惹香港民怨的根源，是基於它是習近平的「權力機關」的延伸。

為何準確預測是不可能的事 但仍然要預測？
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-06-23

memehongkong
657K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

李純恩 #名采

必須禁美劇 - 李純恩

House of Cards（Netflix）劇照

閒來無事看美劇，一綫製作二綫製作，好看的不好看的，都看，越看越心驚。

美劇之中，壞人特別多，
........................................
，中飽私囊，傷天害理，為所欲為，從來沒想過為人民服務。

於是覺得中國大陸封
................................
個中飽私囊，傷天害理，那就真正被美國文化荼毒了。

再說看慣了《全國新聞聯播》的觀眾，天天沉浸在幸福生活和領導關愛之中，也受不起這樣的刺激。他們純真樸實，以為生活在人間天堂，陰謀詭計不是不要，但也只在同一階層互相廝殺，從未涉及國家政府和首長們的層次。如此單純可愛的老百姓，你讓他看HBO看Netflix，看政治黑暗陰謀詭計，看國家領導人不是神而是人，並且還是壞人。那真是要麼把人逼出精神病，要麼徒添妄想症，心潮逐浪，生出無限聯想，腦子動了起來，還要學戲中英雄儆惡懲奸，那便如何是好！

所以，還是老祖宗的智慧實在：「民可使由之，不可使知之」，首先不可讓人知道的就是「美劇」這東西，一定要禁掉，實在太壞了。

李純恩
電郵 :mcwriter@appledaily.com

吳志森
20200624
美國點解遲遲冇行動
中國鍊住特朗普死穴？
Jun 24, 2020

Ng Sam
240K subscribers

節錄

共度端陽 市民收押所外為被捕者喊冤

荔枝角收押所外市民聲援被捕手足。

【本報訊】今日是端午節，民間電台昨晚發起到荔枝角收押所外「與手足共度端陽」，聲援反送中運動被捕人士，約60名市民到場支持，高叫「撐手足 撐到底」。台長曾健成（阿牛）表示希望藉活動與手足齊上齊落。

相關新聞：撐住手足 有糭責任

快閃深水埗 婆婆攔警車

多名警員在集會附近戒備，晚上7時半，參加者帶同「光復香港 時代革命」旗幟到場，有人高舉「濫捕濫告，未審先囚」橫額。曾健成稱，部份還柙人士被拘留逾半年，當中有人無辜還柙，後因控方證據不足獲釋。他透露，早前已到北角警署申請本月28日及7月1日遊行，路線由銅鑼灣東角道至中環遮打花園。

市民快閃深水埗，一名婆婆一度攔在警車前。

銀髮族發起人譚國新說，「撐手足」並非只是口號，有能力的市民可向有需要的手足提供經濟支援。他呼籲市民可到不同法院聲援，亦可寫信給還柙抗爭者，甚至聘請手足。

參加者珍姐與一班退休人士
....................................
，「可以日日都探，帶啲嘢食畀佢哋」。

Helen指，拘留所內可聽到外面聲音，「想同佢哋講，保重，出面仲有一班人等緊佢哋」。

約40名參與者在活動結束後快閃到深水埗，
.....................................
參與未經批准遊行，當警員登車離開時，一名婆婆站在警車前阻止其離開，最後由便衣警員協助下，警車才能駛走。

【回到未來．沈旭暉 010】
假如中英聯合聲明被任何一國違反，國際法能處理嗎？
Jun 25, 2020

堅離地球 · 沈旭暉
112K subscribers

上回談及《中英聯合聲明》的國際關係定位，希望補充一下這份八點聲明的各自表述方式，與及涉及國際法的問題：假如其中一方認為對方違反聯合聲明，有沒有客觀機制可以申訴？

Simon 沈旭暉 堅離地 Social Media ▶
Facebook:
Instagram:
Patreon:
Twitter:
Blog:
其他合作及查詢可以電郵至simonshen@glos.world。

20200626
【突發】美國參議院通過《香港問責法》 幾時制裁要睇特朗普會唔會出手 吳志森

Ng Sam
240K subscribers

NordVPN 透過遠端VPN伺服器隱藏IP
將發送／接收資料加密
簡易安裝，保障私隱，突破封鎖
登記：
輸入優惠碼samngx
訂購3年計劃
可享有3折優惠兼免費試用一個月

吳志森「森直口快」
邁向四週年！
samngx123@gmail.com

支持「森直口快」：
*******************************************
👉訂閱新收費平台 Patreon

👉「轉數快」1705631
任何銀行戶口App用這個號碼轉數給我

👉HSBC 滙豐銀行 PayMe

👉O! ePay 八達通「好易畀」 93315439

👉Tap & Go 拍住賞 93315439

👉無Paypal戶口，先進入
再用此email付款：samngx@gmail.com

👉PayPal一次付款：

👉PayPal月訂計劃：

👉劃線支票：吳志森／NG CHI SUM
改咗地址啦！
吳志森
馬鞍山郵局郵箱264號

NG CHI SUM
PO Box 264
Ma On Shan Post Office

👉存入銀行戶口：
如要戶口號碼，請Facebook PM我
電郵都可以：samngx123@gmail.com
********************************************
感謝各位支持！

蘋人誌：複製人的覺悟—鄭家朗

小說家倪匡曾形容，中國共產黨「是最厲害的黑社會」。香港眾志副主席鄭家朗年僅20歲，已對這句說話有切身感受。

港區國安法來襲，香港僅餘的自由危在旦夕，業界和學界籌辦罷工、罷課公投，在絕望前凝聚力量，盡力掙扎。港澳辦以「斬斷黑手」為題的千字文，威嚇罷課的發起人會「為自己的罪行錄上再添下重重的一筆」。在「黑手榜」上，鄭家朗與黃之鋒、戴耀廷、梁家傑等齊名。

翌日在公民廣場外，家朗站在黃之鋒、羅冠聰前面，親身回應「恐嚇信」，對比三年前初出茅廬，他雖然齊蔭髮型依舊，卻感覺成熟了、高大了。他承認自己還是會恐懼、還是有軟弱的時候：「唔好睇企喺鏡頭面前，會願意回應記者、會願意公開批評政府嘅人就係好勇敢，其實大家都好多軟弱……但係有陣時就係要作關鍵選擇，有啲位唔能夠退縮。」

記者：關冠麒

20歲，本該是追逐所想所愛的黃金時候，鄭家朗卻被政權盯上。

跟很多青年一樣，鄭家朗在過去一年都被迫着急速成長。才不過三年前，「雙學三子」因公民廣場案入獄，
..............................
。其實他被政權盯上已非一朝一夕。

受攻擊的目標

去年9月2日，
.....................................
兩下右勾拳揮向他雙眼，眼鏡飛脫。有路人撞見，立即喝止，三名兇徒就一言不發離開。

「成件事係好短，但都係有種恐懼喺入面，你成為咗攻擊目標，
...............................................
，「有冇人埋伏自己呢？有冇人跟蹤自己呢？會唔會突然間又要襲擊你呢？」

還有無日無之的監聽疑雲，
.............................
『你已經被mark實咗嘅信息喺度』」。

在暗箭以外，政權明刀明槍的針對和打壓同樣令人無日安寧。
.........................................
罩未能證明「Not made in China」，「若口罩生產於香港或台灣」亦可能不符合。

立法會保安在公聽會案中作證時的說話，家朗印象
.............................
一早已經將你哋放喺監察名單。你嘅一舉一動，佢都要你承受後果」。

被伏擊的陰影揮之不去，鄭家朗身處天台時總會留意是否被跟蹤。
被伏擊的陰影揮之不去，鄭家朗身處天台時總會留意是否被跟蹤。

被時代選擇了的人

在過去三年，家朗幾乎肩負起眾志所有教育議題，由染紅教材到TSA，由通識科問題到DSE歷史科被政權批鬥，統統都見到他的身影，當眾志其他前輩努力打國際線時，他在香港算得上一夫當關。到去年反送中運動前，他更擔起眾志副主席之位，「你話係咪有意去take up多啲，其實唔係。個社會、個時代係逼你要去推高啲」。

但即使進化得再快，一個二十出頭的青年面對着國家級打壓，建制派的猛烈批評，
.........................................
唔到氣一樣。之前成日形容『政權唔會畀你唞氣』，我感受到，我真係唞唔到氣」。

被伏擊、被跟蹤的恐懼，鄭家朗稱隨着時間已漸漸
.............................
提升到去國家安全層面、顛覆國家政權嘅問題」。

裁判官在立法會公聽會案宣判時，
....................................
因為你哋未來必定為社會棟樑。」

但若參考03年訂立的23條，港區國安法刑責可以是終身監禁，
.................................
，你冇辦法避免。你問我條底線去到邊，我冇辦法好清晰咁答你。」

對於法官的苦口婆心，家朗有另一番體會。公聽會案橫跨八個月，
............................................
咗啲乜嘢。『留有用之軀做有用嘅事』，呢個社會就係冇畀到有用嘅方法畀我哋。」

罷課公投雖無功而還，但鄭家朗認為必然有其意義所在。
罷課公投雖無功而還，但鄭家朗認為必然有其意義所在。

意義不在當刻改變

在過去艱辛的一年，讓家朗稍為過得輕
........................................
扣連佢阿仔面對緊嘅情景，就成為佢最真實嘅感受」。

但即使如何轉變，母親對家朗的安全依然非常擔心，
.................................
。政權就係想摧毀你前途，想你成為一啲冇價值追求嘅生物，為佢服務」。

中學時期的家朗是話劇社成員，代表學校參加
...................................
坦言有點後悔，自覺書本上的理論僵化，難以應用到香港的獨特情況。

鄭家朗仍記得中一那套話劇的情節──未來社會製造複製人用作生產器官，在實驗室中被勞役就是他們的整個人生，他飾演一個覺醒了的複製人，誓要離開實驗室。

在過去幾年，家朗作為一個覺醒了的青年，亦不斷嘗
...........................................
無力感。就算你做緊嘅嘢幾咁改變唔到都好，都一定有意義」。

站在黃之鋒、羅冠聰前面，鄭家朗代表眾志回應中共的「斬斷黑手」恐嚇信。

鄭家朗的興趣之一是演話劇，但為了抗爭早已拋諸腦後。 受訪者提供圖片
鄭家朗的興趣之一是演話劇，但為了抗爭早已拋諸腦後。 受訪者提供圖片

去年9月，鄭回家時被三名男子伏擊，揮拳毆打至雙眼微絲血管爆裂。

#快必 #譚得志 #旺角黑夜

【最快消息】20200627
狗屋報到，旺角黑夜
20200627

People Power
38.1K subscribers

成為 YouTube 會員：
捐款戶口 | 轉數快：+852 63964111、peoplepowerhk@gmail.com | (支票抬頭 PEOPLE POWER) 滙豐銀行 499-747327-001 東亞銀行 015-514-10-404755-4
PayMe：

🤗Facebook：
🎥YouTube：
🐦Twitter：
📷IG：

今晚 九龍西 立法會初選論壇直播 21:00 《蘋果日報》、《立場新聞》、《D100》 及《城寨》合辦 政事

6月27日(六) 開始 每晚 21:00 各區初選直播 《蘋果日報》、《立場新聞》、《D100》 及《城寨》合辦 政事

【立法會選舉】初選論壇周六「開波」 徵集網民「挑機」提問

.................................................

21:00

6月27日（六）九龍西
6月28日（日）九龍東
6月29日（一）港島區
6月30日（二）新界東
7月5日 （日）新界西
7月6日 （一）超級區議會

#前差人爆料 #前警員爆料 #黎智英

前差人爆料！黎智英跟蹤案幕後佈局
離職警察變國安特務 神秘7人車緊追不捨
（D100 瘋中三子）
20200629

D100 Radio
486K subscribers

前差人爆料！黎智英跟蹤案幕後佈局 離職警察變國安特務 神秘7人車緊追不捨 （D100 瘋中三子）

Description
壹傳媒創辦人黎智英無間斷被跟蹤至今第8日，兩部七人車繼續「死纏」，但其間「跟甩」，又疑未有更新資料下，以為黎智英今日要上庭，其中一部七人車駛往西灣河東區法院兜截，結果撲空。今早6時，三部七人車停泊在何文田嘉道理道不同位置，繼續在黎智英大宅外守候。三部七人車包括連日跟蹤黎座駕的白色七人車US 8045及黑色七人車UY 2495，另一部日前曾經出現的白色七人車VE 1058，再次現身。

早上8時許，黎智英如常由司機接載返回將軍澳工業邨蘋果日報大樓，白色七人車US 8045及黑色七人車UY 2495前後緊隨，沿途黑色七人車上三名男子不停舉起手機拍攝。黎的座駕返抵大樓後，兩部七人車依舊停在大樓外監視。

至中午時分，黎智英座駕駛離大樓，兩部七人車尾隨但「跟甩」，其中白色七人車駛往西灣河東區法院，車上男子更落車向在場記者查問黎智英今日是否要上庭，後來才知擺烏龍，懷疑他根據舊資料而來，最後惟有離開。

相關影片:
1. 前差人爆料！黎智英被神秘部隊跟蹤 幕後佈局成本有暗示 離職警察變跟蹤小隊 （D100 瘋中三子） ()
2. 袁弓夷袁爸爸黎智英有誤判 長江三峽大壩水災重創中共中國經濟 習近平國安法香港眾志黃之鋒 （傑斯，桑普） d100 北京飯店 足全重溫 ()
3. 【LIVE 直播】習近平國安法美國特朗普開始俾北京牽制!? 陳方安生黎智英黃之鋒唔使怕!? 7.1做嘢等侵侵4個月後出絕招!? D100 三點維權 (傑斯、霸氣哥) ()

D100 香港:
Facebook:

#前差人爆料 #前警員爆料 #黎智英 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

今晚 港島區 立法會初選論壇直播 21:00 《蘋果日報》、《立場新聞》、《D100》 及《城寨》合辦 新聞

6月27日(六) 開始 每晚 21:00 各區初選直播 《蘋果日報》、《立場新聞》、《D100》 及《城寨》合辦 政事

【立法會選舉】初選論壇周六「開波」 徵集網民「挑機」提問

.................................................

21:00

6月27日（六）九龍西
6月28日（日）九龍東
6月29日（一）港島區
6月30日（二）新界東
7月5日 （日）新界西
7月6日 （一）超級區議會

==============

六區初選選手已經各就各位
============================================

【立會選戰】我整理咗全港參選人嘅資料庫 [20/06 新增問題回報功能]

啱啱知道7月11 ，12號去初選投票站投票嘅大概手續，
-- 要帶證明證明你係嗰一區嘅投票選民
(即係上次投票政府寄畀你去邊度投票嗰一封信, 如果冇咗嘅就可以即時上政府選民登記網站證明)

-- 跟住佢畀一個q r code你用自己手機scan
(冇帶手機嘅可以用佢架機投票)

-- scan完就可以用自己嘅手機投票
(冇帶手機嘅可以用佢架機投票)

-- 每區只可以投票畀一個初選參加者
(例如你係新界西同超區選民, 咁各區你可以投票畀一個初選參加者)

大家有乜嘢問題即管問
，我知道嘅盡量答。

節錄

美軍機連續10日飛過台空域

大陸通過「港版國安法」敏感時刻，美軍一架P-8A反潛機（圖）由日本美軍厚木基地出發，通過台灣海峽後，前往南海執行任務，台軍方強調對周遭海空域全程監控，這是美軍機連續10天出現在台灣周邊空域。同時，台灣海軍潛艇據指於今日進行魚雷實彈射擊，這將是13年來海軍再次試射魚雷。

台軍13年來首試射魚雷

北京大學海洋研究院成立的「南海戰略態勢感知計劃」昨在Twitter發文，美軍一架P-8A反潛機從駐日美軍厚木基地起飛，前往南海執行任務，根據航迹圖，航路通過台灣海峽，一度距離中國海岸基準線不到45海里。而在前日，美軍五架偵察機、運輸機和空中加油機分別飛經巴士海峽前往南海一帶。台灣國防部不評論事件，強調台軍對於周邊海空域狀況都充份掌握，民眾可放心。

值得一提的是，台灣「國軍漢光36號」將在本
...............................
範圍幾乎涵蓋三沙市在內的西沙群島所有島嶼。

中央社

(直播) 香江望神州 youtube channel

「直播」公民黨郭榮鏗回應馬道立就指定法官任命準則建議

(直播) 《看中國》香港頻道 youtube channel

【直播】7.2 郭榮鏗見記者

節錄

財經專題：made in China受狙擊 小米vivo銷售堪憂
中印衝突 華企恐需撤廠

中印衝突事件發酵至今未平息，有印度傳媒工作者組織示威，呼籲杯葛中國產品。路透社

事隔50多年，中印衝突再現，事件發酵多日至今仍未平息，更延伸至投資市場。印度反華情緒升溫，令近年加強在當地發展的中資企業面臨挑戰，「made in China」成狙擊目標；除了中國App被禁用外，中國進口商品也被抵制，印度手機銷量一哥小米及vivo首當其衝。按此推斷，若中國失去印度市場，各企業收入勢大受影響。有分析認為，中資企業料將放緩發展，「若民眾情緒惡化，品牌或需撤出廠房」。

相關新聞：政策失當 印度經濟急放緩

中國和印度目前是世界最大的兩個經濟體，兩國人口合共超過27億，中印雙方企業都覬覦對家龐大市場。

今日印度，中國產品幾乎無處不在，阿里巴巴、華為及小米等大型企業早已在印度「插旗」，
.................................................
小米旗下智能手機，今年首季在印度市場的佔有率更躍升近三成。近年頭頭碰着黑的華為，雖然在美國銷售遇阻，去年卻獲印度方面批准，可以在當地提供5G服務。

印度反華情緒升溫，當地手機銷量一哥小米首當其衝。

內企投資印度逾600億

截至2019年12月，中國在印度的累計投資超過80億美元（約624億港元）；印度目前至少有75間在電商、金融科技、媒體、聚合服務和物流領域的公司，擁有不同份額的
....................................

在「狼牙棒」衝突發生後，印度政府對中資態度180度轉變，印度政府先禁止國有電信從華為、中興等購入5G設備，6月底再進一步禁用59個中國Apps，包括阿里的UC瀏覽、騰訊的微信、百度地圖以及抖音等。

民眾反華情緒高漲，提出抵制中國貨，小米印度零售店需以「印度製造」標語遮掩店舖招牌；
.............................
以防引起網民激動情緒。

印度是全球第二大智能手機市場，
...........................
其餘品牌包括Samsung、蘋果及Google等。

停內地貨通關 打擊生產鏈

申萬宏源投資顧問服務部主管麥嘉嘉表示，
.............................................
生產鏈停滯會影響未來一、兩季」。

易方資本投資總監王華認為，
...........................................................
現在又受到中印磨擦問題困擾。

惟印度要完全抵制中國絕非易事，目前中國是印度最大貿易夥伴，去年印度從中國進口貨品價值約729億美元，相反從印度進口貨品價值僅175億美元。某程度上，印度仍需依賴中國進口，主因中國有低廉原材料，正如王華所說：「印度是看性價比的市場，要求平靚正，競爭好大，一般（國際）品牌好難直接賺錢。」

香港

港版國安法全球憤怒，中共賭命最後一搏；
郝海東再發滅共宣言，妻子力挺；
紅二代指習如坐火山口，軍隊恐難保其命；
黨員數藏中共滅亡密碼?
【7.2紀元頭

#陳志全 #慢必 #獲釋

【突發】陳志全（慢必）獲釋，究竟被控咩罪名？
20200702

《看中國》香港頻道
140K subscribers

#陳志全 #慢必 #獲釋
捐款通道：
作為一家非盈利機構，《看中國》在香港的新聞報導、報紙印刷與派送主要依靠義工的無私奉獻。您的珍貴捐贈將全部用於增強在香港的新聞報導力量，請您和我們攜手，一起向全世界發出正義的媒體強音！
本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。
來源：慢必臉書

#徐時論 #移民 #香港人自處

《徐時論》會否摺埋？
港版國安法通過之後，老徐的心情如何？
當準備移民的時候才了解的事情。
如何培養小朋友的自制力、閱讀力和寫作力？
｜徐時論
20200703

徐時論 TsuisTalk
125K subscribers

《徐時論》會否摺埋？港版國安法通過之後，老徐的心情如何？當準備移民的時候才了解的事情。如何培養小朋友的自制力、閱讀力和寫作力？｜徐時論

***********************************************
【港版國安法等同向全球宣戰，從慈禧太后向列國宣戰說起，揭示獨裁者是如何思考及決策的。｜徐時論】

請按：

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com

各區初選論壇重溫

6月27日（六）九龍西
6月28日（日）九龍東
6月29日（一）港島區
6月30日（二）新界東
7月5日 （日）新界西
7月6日 （一）超級區議會

我哋真係好撚鐘意香港 社評

HONG KONG

7月1日拼多多公司司創始人、董事長黃崢宣佈不再擔任CEO，控股份比例下降了13.9%，身家消失了142.89億美元。內部員工透露，黃崢自減身家是做中國第二首富太危險。
| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
Jul 4, 2020

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
364K subscribers

#拼多多CEO黃崢 #自減身家 #大紀元新聞

「新浪財經」報道，7月1日晚間，黃崢以一封致全員信，辭去公司CEO，繼續擔任董事長，公司原CTO陳磊將出任CEO一職。黃崢持股比例下降了13.9%，按照拼多多最新市值1028億美元計算，其身家消失了142.89億美元。

黃崢身家排名迅速退至第5名「安全位置」

根據福布斯富豪排行榜，近日黃崢身家已達到454億美金（約合人民幣3210億元），首次超越馬雲，成為中國第二大富豪，也被推上輿論的風口浪尖。

黃崢卸任CEO引起了眾多網民的熱議。有網民評論：「又是誰看上了拼多多？」，「 今年幾乎每個巨頭都被盯上了。」，「 這個時候不套現，難道非要等到被沒收嗎？」，「 套現跑路唄，不然會死的很慘，現在就等著收割韭菜了。」

發佈日期：2020年7月5日
責任編輯：TL

這個是需要真相的時代，也是一個需要正義的時代。香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓。如果大家支持我們媒體，增加我們影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：

✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元：
✅成為我們的Patron:
✅網站新聞訂閱：

💎立即成為大紀元會員：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

🔥新書刊熱賣中👇🏻
📕新紀元六月刊現已上市！🎉
兩個好消息👍🏻！警隊👮🏻‍♂️鄧炳強的北京後台孫力軍落馬了！面對武漢瘟疫，地球人都在苦惱如何抗疫，而中大前校長、沙士亞洲英雄沈祖堯👨🏻‍⚕️的成功故事，給人們帶來希望✨！
🛒立即購買：

---------------------------------------------------------------------------
大紀元新唐人・反極權最前線
📰在線訂閱 #香港大紀元：
💎支持贊助：

珍言真語：
焦點速遞：
有冇搞錯：
疫情最前線：
鋒筆天下及紀元頭條：

永不放棄 讓全世界看到正義
📩爆料WhatsApp：+852 2770 8836

追蹤我們：
📺YouTube：
📣Telegram頻道：
🌐Twitter：@HK_EpochTimes
📷IG：@hk.epochtimes
👥Facebook：@hkepochfans

📲手機App：
Android:
iOS:

香港網：
全球網：

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
#香港新聞

#国安法 #七一 #濫捕

【七一直播】20200701
人民力量七一街站，東角道 → 怡和街 → 百德新街 被捕前片段

People Power
38.2K subscribers

成為 YouTube 會員：
捐款戶口 | 轉數快：+852 63964111、peoplepowerhk@gmail.com | (支票抬頭 PEOPLE POWER) 滙豐銀行 499-747327-001 東亞銀行 015-514-10-404755-4
PayMe：

🤗Facebook：
🎥YouTube：
🐦Twitter：
📷IG：

美國

近日，北京航信防空指揮部的一份文件爆光，中共官方稱北京連續出現確證病例，針對六類人優先打疫苗。
專家認為，疫苗沒有批次就表示沒有負責人，打這樣的疫苗有風險。
| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
Jul 4, 2020

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
364K subscribers

發佈日期：2020年07月05日
責任編輯：Kevin

這個是需要真相的時代，也是一個需要正義的時代。香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓。如果大家支持我們媒體，增加我們影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：

✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元：
✅成為我們的Patron:
✅網站新聞訂閱：

💎立即成為大紀元會員：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

🔥新書刊熱賣中👇🏻
📕新紀元六月刊現已上市！🎉
兩個好消息👍🏻！警隊👮🏻‍♂️鄧炳強的北京後台孫力軍落馬了！面對武漢瘟疫，地球人都在苦惱如何抗疫，而中大前校長、沙士亞洲英雄沈祖堯👨🏻‍⚕️的成功故事，給人們帶來希望✨！
🛒立即購買：

---------------------------------------------------------------------------
大紀元新唐人・反極權最前線
📰在線訂閱 #香港大紀元：
💎支持贊助：

珍言真語：
焦點速遞：
有冇搞錯：
疫情最前線：
鋒筆天下及紀元頭條：

永不放棄 讓全世界看到正義
📩爆料WhatsApp：+852 2770 8836

追蹤我們：
📺YouTube：
📣Telegram頻道：
🌐Twitter：@HK_EpochTimes
📷IG：@hk.epochtimes
👥Facebook：@hkepochfans

📲手機App：
Android:
iOS:

香港網：
全球網：

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
#香港新聞

20200705
禁標語禁口號禁歌又出現禁書
焚書以後下一步係咪坑儒

Ng Sam
241K subscribers

NordVPN 透過遠端VPN伺服器隱藏IP
將發送／接收資料加密
簡易安裝，保障私隱，突破封鎖
登記：
輸入優惠碼samngx
訂購3年計劃
可享有3折優惠兼免費試用一個月

吳志森「森直口快」
邁向四週年！
samngx123@gmail.com

支持「森直口快」：
*******************************************
👉訂閱新收費平台 Patreon

👉「轉數快」1705631
任何銀行戶口App用這個號碼轉數給我

👉HSBC 滙豐銀行 PayMe

👉O! ePay 八達通「好易畀」 93315439

👉Tap & Go 拍住賞 93315439

👉無Paypal戶口，先進入
再用此email付款：samngx@gmail.com

👉PayPal一次付款：

👉PayPal月訂計劃：

👉劃線支票：吳志森／NG CHI SUM
改咗地址啦！
吳志森
馬鞍山郵局郵箱264號

NG CHI SUM
PO Box 264
Ma On Shan Post Office

👉存入銀行戶口：
如要戶口號碼，請Facebook PM我
電郵都可以：samngx123@gmail.com
********************************************
感謝各位支持！

節錄

【細良爆talk｜立法會初選】泛民搶佔35+ 劉細良：這是一場民意海嘯
2020-07-04

立法會選舉9月舉行，民主派於下月11至12日舉行初選，民主派以「35+」為目標，冀搶佔過半議席。

要達到「35+」，必要在建制派佔優的傳統功能組別中變天。劉細良表示：「今次民意海嘯，首先要保持七成投票率，分區直選我估計泛民會取得22席，在傳統功能組別中保留7席，即是29席；有可能取多席是區議會互選，就有30席；還有3席來自超級區議會；最後三席要在不利的傳統功能組別中爭取，在今次抗爭運動中催生的飲食界別選民，是否足以變天？如果取得飲食界就有34席；第二是工程界，自從1997年主權移交後，很多傳統功能組別的專業界別，慢慢落入非建制派手上，工程界未被建制派攻陷，今次很大機會出現變天；餘下一席來自哪裏？我估計是文化康樂體育界，主要看體育界會否分裂，文化界反而是泛民佔優，這就是「plus」中關鍵一席；我剛才未算一席，就是建築測量都市規劃界，被DQ姚松炎的一席能否取回？要達到35+，四個功能組別中要勝出三個。」

政府DQ候選人，會否令建制派形勢大好？「恰好相反，如果國安法實施之後，以國安法拘捕候選人，以國安法名義DQ候選人，九月立法會選舉就是名正言順的公投，DQ會否令泛民失去35 +？我覺得會令泛民35+接近一步實現。」市民能
...........................................

「你應該預計會有人變節，有人在交易中與政府買賣，這是必然的，因為議會就是做這些權力交易的地方，但最終他們敢不敢交易，其實不在於政府，而是在於議會外的選民，如果你敢做這些交易，以後都唔駛旨意參
.......................................................................

【壹週城寨】篤灰時代開始（劉細良）

【ChannelNEXT直播】黎智英 劉細良無懼白色恐怖！《人民學堂》開講對抗港版国安法

【ChannelNEXT直播】
黎智英 劉細良無懼白色恐怖！
《人民學堂》開講對抗港版国安法
2020-07-03

按此到ChannelNEXT收看

按此到壹週刊YouTube收看

【細良爆talk｜立法會初選】泛民搶佔35+ 劉細良：這是一場民意海嘯
國安法下，赤色七月，連一句口號、一個手勢、甚至一個意念，都會惹來囚禁終生之禍。《壹週刊》ChannelNEXT 特別節目《人民學堂》邀請到壹傳媒創辦人黎智英及「城寨」劉細良，於7月3日、7月6日、7月8日、7月10日的晚上9點，網上直播開講〈港版国安法！香港人有乜對策？〉，一齊同大家討論及分析港版国安法實施後，港人應該何去何從。我們會撐住，我們會繼續踢爆，我們會繼續製作講出真相的新聞，不計成本，不論代價。

ChannelNEXT 人民學堂：港版国安法！香港人有乜對策？

講師：黎智英 X 劉細良

直播時間：7月3日（星期五）21:00 開始

壹會員免費收看

#歡迎留言發問

按此到ChannelNEXT收看

按此到壹週刊YouTube收看

#蘋果日報 #StayHome #WithMe

民主派初選記招
20200706

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.67M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：

相關影片:
袁爸爸袁弓夷兒子袁彌昌擺阿田上枱反駁杜汶澤阿澤：應該明白家庭有不同立場 (蘋果日報) ()
林作媽媽拒裕美入門 若生B斷絕母子關係 (蘋果日報) ()
【我老公係發哥周潤發（14）】貼地掃街食平民嘢 發嫂：我爭落周身街數 ()
【逃走他鄉】BNO移民英國$12,000租三層獨立屋 銀行中層變餐廳侍應 居英權二代：要接受由低做起！()
【逃走他鄉】居英港人移民自白：BNO平權千年一見，蘇州過後冇艇搭 (果籽) ()
【街市尋寶】旺角明星海鮮檔 罕見有證蘇眉＋當造黃油蟹＋刺身 仲有上門煮海鮮服務！(飲食男女)()
【佐敦小菜館】打死不離三兄弟 札根渡船角近40年 即燒燒鵝吸客 大哥經歷高低起跌：盡力將餸菜炒到最好 ()